[勿提loreal group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區 #26

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包 (e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
[size=5]如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨 [/size=4]

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

又新post

有絲打問epionce 喺邊訂
我果啲係喺skinstore 訂既

我用轉集運運黎香港$3x

我之前都係想係度訂
但我見ig shop都係貴小小
仲要未計運費 驚計埋運費都差唔多
所以就放棄左

有無絲打可以答我 幸福肌寄黎香港既話
落單個陣要揀咩option?

想問下絲打買一盒幾錢度 同隔幾耐做一次？
我都想自己做 但又好驚爛面
星期三應該會去美容院做一次睇下效果點先

問客服啦 最快

未覆

官網有寫...
求其揀一個縣 再打返正確既香港地址係後面

客服覆左 唔該絲打
其實我想知比運費 見佢無得揀
而家知道了

買唔到幸福肌枝平衡 最尾買左枝亮膚嚟試下

有無絲打有興趣呢個袋既深藍色？

遲下去英國 想問下英國有冇得買tarte
或者有冇咩要必買

幸福肌買左3千幾蚊 有排都唔洗再買

我遲下都去喎
係boots係咪可以買齊曬d野？

ct

sephora有呀

上一個post講緊Epionce隻洗面
幾位絲打都係用gel cleanser? 乾肌想試下佢隻洗面不過gel係俾油/混合肌用

買咗啲咩
好貴

我上網睇話10-14曰到
利申 正在做

運費要到付
你買左d咩 交流下

大家帶開邊隻colour con
隻眼弧度好大帶好多都唔舒服

絲打用邊間轉運？ 啱啱睇咗us-ex, shipbao, lotpost都好似ok 但未用過 好少自己網購

新post留名

三千幾港幣？

Lotpost好似係伏
同埋bns呃砰的
我知好多人用bns 但佢好唔老實

粉刺代謝 亮膚 角質mask
買完真係要斬手指

我係混乾肌啊
我兩種都有買
洗面奶會朝早用
但我之前買果枝synergie既洗面都未用完
用完再分享下
至於gel cleanser 我就夜晚用既
乾肌可以試下佢隻洗面奶

放假諗住訓醒先買 平衡cream無晒貨
諗緊試唔試潤唇膏

Shipbao啊
27號到美國倉
4號收到email話到咗香港倉
6號收到sms叫我去拎嘢
其實我之前都試過buyandship集運
覺得速度差不多
但shipbao收費平少少

是的 我大約10日, 除咗去針清同laser會隔多2個禮拜做
美容院同自己做冇分別 不過你可以去試一試先

應該係正常做先岩

唔該哂絲打 今晚返去睇睇先 之前一直好懶冇學點整 學識就買嘢唔洗益代購了 不過前提係要睇下買幾多 買得少就直接ig shop唔洗煩

唔該哂絲打 啱啱先喺幸福肌大出血 而家又心思思想買新嘢

+1
唔緊要 叫黃德斌比囉

角質面膜 亮膚 粉刺精華 抗菌 平衡cream 防曬
每樣都買幾支 平過平時買好多

青春無敵啱咩瘡？
點解我覺得無咩用嘅

有冇人幫男朋友仔買埋skincare架? 有冇牌子介紹?
佢皮膚都幾好,不過人大左冇保養皮膚開始差

同問
男朋友乾到頂唔順話要買skincare
佢開架都嫌貴
我自己想幫佢買好少少既

男仔真係睇性格
我細佬買護膚品好手口
同埋佢好易比人sell買醫美品牌果啲

未打好
但通常佢都買咗啲貴既伏番黎
依家佢係拎我啲護膚品黎用

有 今次幸福肌有買埋佢d野

有冇絲打最近去完日本黎 有冇好物推介
下個月頭去不過已經搵定想買咩

點解去日本有咩好買呢個topic係咁loop

屌 我都想

心思思好唔好買幸福肌亮膚調理露/回購超抗氧化精華
超抗氧化精華用到第二枝啦，但冇咩明顯改變

我試過用唔同既瘡（包括石頭瘡）都無效
反而去男朋友屋企用佢支OXY 10仲有效
都係人夾人啦

諗住有咩一次過掃晒返黎
其實已經mark 實左addiction 同three 不過想睇下絲打仲有冇其他推介

絲打本身有冇暗瘡印嗰啲？因為嚟緊都諗住入手三倍抗氧化 係客服推介話可以去印 但價錢都唔平見低你咁講又有啲卻步

我覺得可以谷啲啱啱起嘅瘡出黎（未有龍頭但紅腫）
但如果已經有龍頭嘅就唔係太得

其實之前都有幾個絲打問過
可以追一追post/google下

其實想問一下幸福肌產品有效成份嘅濃度係咪好低

以抗菌為例

繳花醇濃度最高只用0.1% ，即是就排在它以下的成份濃度全部不多於0.1%
另外張老師在介紹產品時稱 有效成分濃度為正常皮膚可以承受的最高劑量。 那最近推出的三倍濃度的抗氧化精華不就太高濃度？

純粹想討論一下，勿插

利申一下先自己係非常支持幸福肌

明明前排先講然後好快就有人問
不停loop

我都答過只少3次

想問下洗面奶洗完面會唔會覺得仲有層野係面度？ 我用其他洗面奶 會覺得洗唔乾淨 所以雖然我係混乾 epionce我會用gel cleanser

想買新粉底 我支tarte粉底就用曬
有冇咩中等coverage又啱暗瘡混油肌用架 之前睇完懶人包 想知Shiseido智能粉底係咪真係好好用？ 唔想又買返tarte

佢呢支賣的應該係b3同甘草提取出黎隻野
不過個隻「醇」其實用好少就得
一般黎講
你用植物普通萃取出黎d汁就要落好多
而植物萃取出黎d精華物
（eg 提子抽出黎變白藜蘆醇，薑黃抽出黎的薑黃素）通常落好少就夠
一般指引都係under1%

至於支抗氧化
應該就落得唔多
但以溶劑搭救

暗瘡油肌最好用礦物粉
起碼唔會令佢惡化
我覺得bm好用過om
btw shiseido 智能粉底唔好用
好厚粉又唔算好long lasting

同埋呢個都係台灣護膚品的缺點
佢地fix死左好多有效成分的最高濃度
例如美白mix 2-3%維他命c衍生物
但廠商好多時用緊10%做研究
基本上好難去到見效明顯
但亦係優點
因為fix左好多防腐劑用量

Tarte礦物粉
Estee lauder 隻double wear
Mj remarkable粉底都ok

終於喺雨潼買咗一堆掃 期待

到手再分享

最後買左幸福肌$2000 希望好用啦
eye cream
粉刺精華set
舒敏調理露
醒膚調理露
回購去角質mask
回購嫩透cream

想試防曬但已經冇乜budget (仲要諗唔到透氣定滋潤型好)

我自己就好鐘意夏天用智能 我自己就覺得岩我心水既 琴日先用完 不過我係英國同埋有溝其他brand淺色粉底(因為最初智能買深左一度 ) 琴日咁上妝上左12個鐘 落妝個陣面豬冇浮粉 Tzone全日都有出油但都冇溶妝 同埋我冇補妝

你可以去櫃度試下先 海港城連卡佛有個短頭髮既ba幾nice 好似係叫maggie

英國唔係冇sephora咩 上網搵唔見有

去chanel買左支防曬
咩sample都冇比我

但el會唔會因為厚令啲暗瘡惡化？

Shiseido 智能粉底之前夏天買既
個BA幫我上就好貼
但係冬天試過上面
極厚粉
我唔知係我唔識上定點
反正就好重粉感
夏天再比多次機會佢

一直唔敢買礦物粉因爲好似好易上到一達達咁？
Double wear之前俾呢度啲絲打滅左一次火

搵日去搵佢試下先 唔該絲打

厚粉真係不了

唔會呀 上粉之前上左少少碎粉會好啲
我覺得Double wear好正wor 呢啲天氣用都無浮粉

平衡調理露返左小小貨
大家快狗衝

唔係挑起罵戰
究竟幸福肌真係咁好用啊
定係有打手既存在啊？

有無tg?有興趣呀

佢有啲產品我覺得冇咩用
調理露 全效美白用咗好一段時間冇咩分別
平衡cream 油肌都係覺得lup
但青春無敵同去角質真係好用
一個牌子一定有啲野好用/無用
同埋幸福肌好似冇俾錢俾youtuber賣廣告
至於網上打手 我諗應該冇請香港網路打手掛
台灣個邊唔知
利申：真用家

其實你當佢個調理露同乳液係普通toner同cream咁用就ok 唔好幻想一枝toner同cream有咩好神嘅功效
但勝在佢啲野都算天然同無咩害
但高效美白真係好掂 對付暗瘡印好掂

本身諗住買全效美白 感謝滅火

岩岩用完一枝高效美白, 冇用...
olay同fancl都好用過佢

全效美白我記得我之前講過係完全去唔到斑+印

我都覺得智能粉底好有粉感 但明明質地算薄 礦物粉有用bm blemish remedy 覺得遮瑕度唔夠高 仲要勁顯毛孔
利申暗瘡肌 面勁多瑕疵

係咪新出嗰隻 白色樽？試完覺得好有光澤 有啲心動

我用智能粉底又黃又kick粉
好似話油肌先岩用?
用左兩次就果斷賣左

唔該哂絲打 好緊張又期待 d粒粒跟左我兩個月都唔退 想快d ko佢地

我幾肯定幸福肌係香港無打手
因為我記得張老師話唔會比錢blogger去宣傳佢既野 你可以望下台灣youtuber有無收到佢地既試用/廣告片就證實到
如果佢連台灣都無搵begger宣傳 更何況係香港請打手 同埋香港又無代理 人地想買都覺煩啦 下下上網訂

其實我地有踩過幸福肌既野 只係大家可能淨係留意好評既野 我踩過全效美白至少一次
同埋上個post先講完 亮膚用落無咩特別 唔係特別好 唔好期望咁大

我平平地買過innisfree 比男朋友咋 佢話覺得幾舒服

佢勝在冇有害成份同埋冇做動物測試, 每隻產品好唔好用就見仁見智, 正如有d絲打話全效美白去印有用, 有d又話高效好d
我本身皮膚冇大問題, 係有時敏感, 用左嫩透cream之後穩定左
同埋台灣野唔會請人係香港做打手掛, 仲要連登

全效美白真係冇用
既唔保濕，又冇白到

全效美白真係無咩用 我而家當佢保濕咁用
我覺得幸福肌好唔好用就好睇人
我未用幸福肌前用咩都係敏感生暗瘡 好灰
用左幸福肌後雖然皮膚唔係話好番哂靚番哂
但起碼穩定左 無以前爛面爛得咁西利
我自己都係窮學生 次次買幸福肌都好肉赤
鬼叫佢成份安全同岩我用
但係角質mask真心好用 推介

破壞皮膚去令皮膚格硬修復
唔建議咁密做一早
如果又有做laser 微針之類都係隔耐啲好
成日破壞皮膚 長遠對皮膚唔係咁好

我都覺全效美白冇咩用 可能要再用耐啲卦
亮膏調理露用完都冇咩感覺 咁貴唔想再買住

其實我都好緊張 但用左aha兩個星期度都無乜效 個日上去應該會做返個皮膚分析睇下我適唔適合先
想買呢set 唔知有無用呢？

我覺得全效美白係無咩用
但我覺得保濕到 同整體膚色白左小小
但印同斑就完全無用
調理露感覺同你一樣 用完無咩特別感覺
但我都係照囤貨
係我心目中勁好用既野係去角質mask同防曬

前之楊絲係咪買依隻用
想問下好冇用 因為幾抵

我有用過呢組
枝deep clean mask用落面頰有少少嗱，但用完額頭好似好乾淨咁會反光
枝酸用嚟谷石頭瘡一流
個cream冇咩感想，喜歡olay個菁華霜多啲

呢度有冇人用果d近年先見到既MM SECRET/WISDERMA...etcetc
好多明星拎住黎影相拍片搽幾搽果d?... 依家成日見到d shop賣廣告
講到好好用咁,閒閒地都成六舊水,可以分享下?

客服話去印好似要用抗氧化？ 之前send咗爛面圖佢建議我用 但今次冇買因為諗住入手三倍抗氧化

講到好吸引咁 而家一set好抵 買黎試下先

係呀 同埋高效美白比較好
我講去唔到印係因為有人會expect全效美白精華係做到去印呢樣野 驚佢地買錯野

講開幸福肌，我都share下用後感先，整體黎講basic野比較好用
超抗氧化精華：一般，用左2個月，由最初用一滴到而家用三滴，面色黃無改善，主要效果係毛孔細左，細紋少左，但絕對無包裝度60->18咁神奇
全效美白精華：廢。面色黃無改善、暗瘡印無淡，又唔保濕，唔會再買

嫩透奇蹟乳霜：幾好用，清爽唔油膩，非常好推，我係中乾肌，香港而家春夏用足夠滋潤。雖然陣味好臭，其實係我用過最舒服嘅cream。
角質淨化面膜：超！好！用！問過客服係Deep Clean + Peeling，用完之後塊面好乾淨好滑，第2日俾人讚皮膚好左 ，會再回購

btw 有無人一齊夾粉刺代謝精華
tg: EliselukeliseGG

夏天用 Double wear 定 智能粉底好
利申:油肌

兩枝都有 睇你追求啲咩 如果追求遮瑕度極高而你唔介意有啲焗同厚身就double wear 如果你面冇乜瑕疵要遮 咁可能智能粉底對皮膚會冇咁大負擔 但係如果淨係討論控油一定係double wear 對我來講呢兩支都唔係完美粉底 所以依家都努力咁揾緊 利申暗瘡混油肌

我用double wear唔覺得焗 不過我係用盒裝果隻 唔知有無分別

個袋叫咩牌子？ 女朋友有興趣

多謝巴打解答

成日係街見到人厚粉得黎真係可以化到無瑕疵
但自己一化得厚就會浮曬粉
薄又遮唔曬 有無啲咩技巧
定都係本身皮膚好

仲有有無絲打用過隻babyish mask
唔洗一百蚊有50張 好似有伏咁

就好似啲人天生勁少汗都唔出油咁
上youtube啲外國youtuber有教點avoid caking foundation

有冇人知點解屈人寺冇賣secret key toner 邊到仲有賣

呢隻？ 如果係用呢隻嘅話難怪你會覺得唔焗 因為個質地同枝裝double wear比較 我覺得好大分別

我之前係ptt睇過babyish mask嘅用後感 好似係伏嚟嘅

台灣mizzue

應該係mizzue

係呀 我見佢盒底都係寫double wear
佢仲有枝係筆型都係寫double wear

感激

唔該晒你 我諗我應該會買double wear

想買2枝去角質mask 有無絲想夾 share 運費？

Tg mizimag

一到呢D天氣就又lup又出油

上次特價買 1set圍返港紙250蚊咋
不過我仲未拆開泥用

有冇類似呢隻款既其他牌子係有黑白色？

上面有人講智能粉底
其實我覺得佢又唔係差既...不過好睇皮膚狀態同天氣
夏天用薄薄地上兩層都叫做有中等遮瑕度 但遮唔晒痘印
如果太乾會浮粉+鼻頭太油都會浮
不過春天唔算熱既時候用就剛剛好
但你問我會唔會回購就一定唔會
我寧願俾多d錢去試下cdp鑽光餅

絲打覺得個盒野用到幾耐？因為睇份量12ml覺得好少 Double wear系列有出好多樣嘢 但每一隻嘅質地都有啲分別 次次佢一出新野我都即刻沖去試上面 但目前應該只有最原本個隻支裝先至係持久度極高加遮瑕度極高 所以試完最後都冇買其他了

你地唔好再燒我cdp 了 早幾日去左佢店試左隻碎粉, 好滑呀嗚呀 不過大拿拿成900 蚊一盒真係唔捨得買
之後去日本有啲性趣買佢支concealer 同埋Essential Correcting Refiner
不過都求各位絲打屌醒我哩啲嘢唔好用架唔好嘥錢

full 完mask後 要用ronas支幹細胞精華當保濕咁搽?

其實tarte都幾好用不過我用厭左
一樣暗瘡混油肌
搵到一定要上黎share下啊

有無絲打同我一樣一唔夠訓就會爆暗粒
真係好撚煩

我直接爆瘡 煩過你

有冇人想試青春無敵，前排同fd夾份買有一支剩，只求唔好囤係道
有興趣tg我：xh0217

Tarte實在太難揀啱自己嘅色 好耐之前買咗盒礦物粉 買深色咗好多 仲要個tone偏紅做陰影都做唔到 連試吓佢好唔好用嘅機會都無

自此以後真係唔敢冇試過實物就買

其實我係出面過夜先會用佢 平時係屋企的話會用tarte
我未用過佢枝裝果隻 但我覺得佢遮瑕都夠（有好多暗瘡印）同幾持久又唔浮

好興幸自己買啱色

我有諗過買多盒白啲嘅色溝返 因為個蓋打開到 但好驚溝唔均勻就死

額頭好多

我有佢枝遮瑕膏啊
係幾好用不過不要期望太多 佢只係一枝普通既遮瑕膏

我係用tarte呢支 用淨1/5 遮到我7成紅印又唔會焗到爆粒粒 hold到10個鐘 不過呢排暗瘡好左少少想轉第二隻再薄啲既試下

有無多d相睇

呢隻有點厚 用左一半就俾我dum左
不過遮得唔錯

係！！！所以我依家都想搵隻薄翻少少但起碼中度coverage又持久

TARTE礦物粉好有興趣

我個人鍾意tarte多過om
可能因為om買左美白藥用
隻色白左仲要有啲閃

講幸福肌
我覺得荳蔻係冇用，同絲打講既全效美白差唔多 對佢紅蓋30ml精華冇乜特別好感
應該會返香港買返synergie b3用

青春無敵對大粒腫痛瘡真係好work
抗氧化就對紅印有幫助快散啲(不過我用過snail white係最勁唔知點解)
粉刺+亮膚令我唔會再浮粉，一出油乜粉底都係"奶油肌"
平衡面霜冇乜feel但冇填充劑夠大件

我同啊媽講過佢唔俾人下單十日好有良心(正常鬼唔望你用原價買賺多啲咩)
好似啊媽呢啲乜都唔識又耳仔軟聽人講好用就想試既人，stick to咁既brand就最好
就算同件野唔夾都唔會係爛面，俾啲錢又唔會俾廣告食哂
一個連打手begger都唔肯請既老闆出既野最起碼唔會搵你做水魚，俾支全部都填充劑既野俾你
我啊媽一開始嫌貴最後都乖乖課金

我諗上面個絲打應該係唔了解個brand
見多人講就覺得有打手
同cdp一樣
好多人鐘意又好多人冇感覺

其實呢啲野真係好個人
有人覺得高效無用 但對我黎講超work
反而好多人推嘅角質面膜係我身上又無咩特別
所以親身試最實際

亮膚係toner?

試緊高效 本身我皮膚白
無痘印/斑 用咗覺白咗少少 但唔明顯
無平時咁黃 唔知咁樣係唔係叫work
可能已經到咗我基因決定膚色最白

如果嫌cdp 貴，可以試下la prarie (雖然都唔平) 或者 Chanel le blanc 粉餅都唔錯，不過控油係麻麻但冬天用好靚
夏天我應該用返Dior forever 同埋cdp 鑽光液算

ct打手就係我

絲打係邊買？我見兆萬賣130蚊

係好抵
我覺得好用嘅，少左暗粒同感覺滋潤
但人人皮膚唔同容許我戴個頭盔先
但真係好抵

好吸引 但已經成屋面膜
想問你用完會唔會過水先搽其他skincare?
因為好驚你講既滋潤會變左我既笠 由其是呢啲濕鳩天氣

黎緊星期六去台灣玩幾日
可唔可以燒下我有啲咩必買

有冇絲打喺日本買過哩隻《ION de Cushion》？好唔好用呀？

嚟緊4月去福岡，想知有咩必買 之前幾次去都買唔到啲咩，今次唔想錯失機會 爽膚水、護膚、粉底、eyecream... etc

利申：混油偏油肌，想順便揾下夏天粉底，鼻位超油超浮粉

打攪哂

自膠 啱啱追到上個post有絲打問
但佢地都偏貴 有冇平民啲嘅推介
或者係香港賣得貴 喺日本平好多嘅牌子
唔係好熟日本彩妝brand 以前用開韓牌多

再次打攪哂

我想請問一下大家知唔知幸福肌係台灣有無得門市買架 ？見你地推得咁勁又想試下，因為黎緊會去台灣，上網search過好似無，不過想再問問大家confirm下，唔該哂

想問集運難唔難

我有呢盒野 金色自然款1號色
終極指模收集器
我用過兩次 佢聲稱防花粉 防pm2.5
第一次係日本即買即用 覺得新鮮
第二次係返大陸拜年用 覺得安心
跟住就放係度j 打算下次去執埋個玫瑰金

利申：重度氣墊粉餅收集者

仲未計有啲係條仔屋企同比呀媽拎左去用
無論幾多都好 都係用粉底液多

無門市 淨係做網購

嘩
想問邊隻你覺得最好用

冇架 純睇皮膚狀況再揀
不過最近太濕 變左日日用粉底

近月最愛
想發癲掃埋上面絲打啲推薦粉底
又準備去日本見到個checklist
呢個post好燒錢

有冇絲打推介邊隻粉底啱敏感肌又遮瑕好

準備去日本 有咩必買
CDP?

想問lp 岩唔岩混乾肌春夏用？thanks

Concealer 日版同港版有少少唔同
我試港版sample 比較乾少少 日版買左貨size 覺得保濕d
所以建議日本買
佢支concealer 我好中意用黎遮印/ 斑 因為coverage 真心好
但如果遮黑眼圈用返Nars 會好d

日本 台灣 韓國必買
建議加入懶人包
就嚟變週經

勁呀絲打
最底左二係咩牌子？個盒好靚

已經係日經 每次入黎追po都見人問

舊懶人包有架

想問吓有無絲打用過LC Lovecosmetic啲野（e.g. Libido 香水）
佢講到好神奇又催情咁 好想知係咪真係有用

啱啱上面又有個 追下post真係咁難咩
答到無絲打想答啦

月尾去，up下自己個list先，雖然有d唔update

有冇得整個日韓台購物shared worksheet大家互燒

最好整埋個香港價錢同日本價錢 燒到冚冚聲

絲打個表好正
save低 下次日本用先

想要韓國list

唔難
喺集運網開AC
copy集運網唔同地方既倉地址
Paste去落order個網既收件地址
到貨之後點做間間唔同
但集運網一定有一版係教你點轉運黎香港

其實google都大把結果啦
講真, 我平時對件貨有興趣想買但又怕買錯都會google左先, 最實際盡睇左唔同forum/review先, 真係無人講過或者大部份係beggar review先會上黎問囉

月尾去的話 MQ個美戰CASE好似未出?

4月尾先出
我去到4月中，希望佢偷步賣啦

日本買jo malone係咪平啲

台灣機場Dutyfree係全亞洲最平
好似係

Lirikos 個veil cushion
Gmarket見平又靚

紅字呢個真
有時唔係幾多錢問題
係唔想益比乞衣
Pr聽到未呀

頂我上次去台灣諗住買
點知第一航廈冇

荳蔻無用完全認同

之前跟絲打團買Wetnwild包膠
Foundation係Soft Beige
Concealer本身想買Light/Med Beige
但無晒貨 所以最尾買左Medium Tawny

兩支都好水好易推
Foundation搽一層就透薄 搽兩層已經好夠coverage
個妝感好靚 唔會好焗 但又改善到皮膚暗啞泛紅
千年黑眼圈黎講 我齋用兩層Foundation
無用其他corrector都可以遮到8成 無乾無起紋
相反一層Foundation 加一層遮瑕反而遮唔到我黑眼圈
加上我支遮瑕係亂買色 黃到完全唔岩我
所以用左一次已經直接冷宮
如果有絲打有興趣Concealer #Medium Tawny可以留tg 我俾你

Foundation相當滿意 但夏天唔知會唔會溶妝
遮瑕遮到印同泛紅 只係我買錯色 但撇除呢個因素 呢個價錢都算係咁

利申 乾肌 唔白 小黃皮

Concealer有興趣
Tg qazxswe

真係架
我見ptt有人話唔會即時有效果但會穩定痘痘肌令暗瘡出少d
等我仲期望佢可以拯救下爛面

利申 有睇 不過好多都唔講自己咩肌，唔知岩王自己用 一係就hit乜買乜 睇過頭先自己share個盒cushion幾個review 有好有唔好啦 都係喺度問多句因為哩度啲絲打會講埋自己咩肌同啱返香港天氣好多 中過太多伏唔想再屣錢 打攪哂唔好意思...

如果太濕唔岩用好似都係用嚟儲多

你咁講搞到有啲興趣
但呢度好多都話廢

係架 咁濕真係唔會想撻落塊面度
不過一盒cushion都係用一個月到好快冇

絲打點收納啲cushion盒?

格仔鋪食水太深 唔該絲打

我都諗住去日本買, 唔知會唔會平過香港少少

如果除左亞洲, 講最平應該得英國
但窮撚冇錢去

日本平好多呀
我一月果陣日本機場買左2支100ml
每支8xx港紙

上面係咪有絲有興趣呢個袋？
有興趣可以tg搵我 @rapunzellover

亳無收納可言

早半年係咁
而家爆炸左 放唔哂新既就掉落待用櫃

有無巴絲想一齊夾幸福肌粉刺精華？
差一個人咋

Tg: EliselukeliseGG

現在好似係東京東急plaza銀座最平

呢個係咩袋黎? 幾靚

台灣既mizzue 我有個全新深藍色既
有意tg @rapunzellover

就黎去台灣 到時狗衝！

之前係英國男朋友只係俾我買一枝
返到黎愈諗愈後悔

Albion健康水日本同香港買價錢差得遠唔遠？
唔遠既就廢事係日本買

絲打買左唔岩用?

係咪得桃園機場有

1月去高雄冇啊

亞洲最平應該係泰國duty free
勁多蝗買 d tester 都比佢地噴哂

印象中香港係用兌10價錢

其實如果你地識人係做estee laurder旗下牌子既BA
喺香港買jo Malone 會平好多

係啊 所以放出黎

絲打你個名

上面日本氣墊粉嗰盒野我有
我買玫瑰金，靚到仆街，同時易污糟到仆街
喺日本嗰幾日用感覺非常良好
返到香港始終都係抵受唔住啲仆街天氣
不過利申先我係大油田，其實我天生就應該接受現實用粉底

講起日本必買
上次叫個friend去日本幫手買canmake粉餅 平成一半

係，好潮濕
我覺得無咩問題 唔岩用比阿媽？
我連敷三十日覺得真係幾好同好平
Royal jelly好好j
但而家呢種天氣我真係預測唔到

男友手背試色
估唔到revlon出啲色勁靚

Canmake 邊隻粉餅岩油肌又好用？
印象中好似有金色同紫色

成日講去日本買咩藥妝好 不如傾下去日本應該用咩化妝品好
下個月月尾去 諗緊用咩粉底好
之前去個幾次帶錯粉底 又乾又浮粉
諗緊要唔要試下ipsa個粉餅 記得n年前舊登有人提過
利申混油暗瘡肌

絲打係英國仲買左d咩?

Excel新出嘅唇膏
日本rimmel

最左第二排個土色胭脂omg

Ptt: [url][情報] excel新品唇膏試色

印度神泥好似dmc咁用完d黑頭會浮上黎?

日本妹好似好鐘意revlon

我都被燒左幾支

係真係幾靚我覺得
諗住入手

你覺得好唔好用？
唇膏臭/食飯會食到唇膏味我一定唔得

紫係有閃粉
金係無閃粉
不過我乾肌唔知岩唔岩油肌
就我自己黎講就岩岩好唔會太乾
啲人話油肌用出左油效果仲靚

全面都閃會唔會好奇怪

召喚楊絲 說好的fairydrops mascara呢
btw 講起mascara 呢排見到ig有人推ipsa mascara 有無絲打用過? 追咁耐都無聽過

我覺呀
所以買金

今日終於得閒返Medixxxx做treatment，順手拎咗上次介紹絲打試做既化妝品禮物，哇屌估唔到比我咁多！真係好睇個日有無貨或者佢心情好唔好
不過有lancome 打算上網賣咗佢算

不過baremineral係正既

講返句我推薦個三位絲都無join嫁！而且佢送個陣問我係咪2份，我照答係 都唔知佢點計

成個trip主要係男友俾錢 都無乜買到野
不過都開心嘅 係英國過生日

我都想問係敷完 易啲吱啲野出黎？

咁我買定先 遲啲用
屌成屋都面膜喇

好靚呀土色胭脂..........
唔知搽上面會點呢

@iloveaircraft

有冇絲打對Charles and Keith 呢對涼鞋有興趣 買左唔岩著 退貨運費好貴
全新 34碼 (22cm)
我買左299 依家199有冇人要

Tg: sss10987

其實如果係石頭瘡，用印度神泥定係死海泥啱？

有無絲打用過innifree隻唇膏

有絲打要左lu 唔好意思

唔quote啦太長
日本粉紅盒個cushion上年用過，混油覺得ok 啊，都持久 不過我返office
但係你一定要打平放，我無打平放、漏到成個化妝袋都無，上網睇到有其他日本妹都係咁既情況

有用過innisfree唇膏，佢有幾個系列㗎喎

我用過呀
超級上色 同哩keep到好耐
不過我本身成日嘴唇爆冊
用落有d乾

Kill cover cushion好唔好用？佢好似有好多version 我乾肌想高coverage

佢好似做緊買一送一諗緊買唔買好

長個枝定普通個枝 如果係買一送一好平

買一送一好抵喎
我係用哩枝

岩先去左試lm highlight
真係靚到仆街勁細膩
但勁大盒用成世都用唔曬
如果搵人share又驚整碎

搵唔返個comment 前幾頁係咪有絲打想要高coverage既粉底 除左doublewear mufe HD foundation都遮得幾好同薄d

絲打們推介個隻RMK Base係
RMK Make up base(樽裝)定係
RMK Creamy Polished Base (牙膏)？
見creamy base話可以修飾凹凸毛孔係咪好過Lm primer

我介紹咗絲去 + 絲有join
但佢話搵唔到我喺網上登記嘅record
冇搵到就唔會有得送
屌但我肯撚定我有網上登記

唔係一盒架咩
點share

兩枝rmk base都用過
牙膏好過玻璃樽
利申rmk底妝忠實fans

我有兩枝大的全新未開，係日本買得太多喇
你有無興趣接手一枝？用晤晒啊
Tg:Siueggbaby

用得哂既 日日用的話
我日日用 終於都凹凹地

想問下左下盒lirikos 好唔好用
之前買過佢啲skincare覺得幾好

我岩岩買左啦

我記得好似係粉餅狀
應該無得分架

Opera唇膏囉 去藥妝店行一圈啦

我混油用金色好滑
出油用紙巾印走就冇事 都唔會好難睇
紫色其實唔係好閃 上面好有光澤感
唔顯毛孔我覺得

咁仆街？我係個治療師親自打比我話返貨叫我快d去拎，佢仲話其實d員工好羨慕有化妝品收因為係marketing個邊自己買來送客，懷疑佢自己吞wor依家

真架 7月去秦國買先

請問沙田區/灣仔有無好既針清美容院介紹 d 黑頭暗粒多到頂唔順
同埋有無絲可以影一影dmc 個盒上黎 我係藥房買咗盒 敷完無料到 唔知係唔係假嘢 唔該

絲打用邊隻
我用緊隻好易甩
成日呻完鼻就發現張紙巾除咗有鼻涕就係啲唇膏
但除咗易甩之外都幾好嘅

我用隻隻唇膏都會咁嘅情況
可能我呻得衰

我都買左金色 仲自把自為換左個殻

雨潼掃收到啦，佢仲送咗枝濕粉掃同covergirl掃俾我

啲毛好滑好好j

我呢個版本覺得唔好用 個粉好跣 set唔到係皮上面
好易甩 又易積線 仲好似有閃粉（？）
但因為佢好遮得 但顏色係白 所以一定要諗夠唔夠白先可以carry到
自己唔知係乜肌
另外個lirikos 我未開

太耐唔quote 返 我本身yp 車住去日本買cdp concealer 黎遮黑眼圈咋 既然有更好既咁我都唔買佢啦 先前睇過post 係咪nars 都唔錯? 見到有絲係買左2支溝, 好驚自己溝唔到會中伏

上面有絲講ion 果隻cushion 我都有買, 但我仲未開我都就醒唔起我有買 果陣試上手好濕潤呀 我諗香港再熱啲就不行鳥 btw 我舊年買既ysl (sorry 呀果陣少不更事買了) cushion 真係一舊大垃圾 搞到我驚咗用cushion

我諗住切開一半
唔知有無fd肯
因為我想買埋肥牛

求救 懷疑自己唔可以化妝

有無敏感肌既絲打share 下用開咩粉底
三四年之前用過ga luminous silk foundation (三四年前用，勿屌)，因為個時返工要化妝，所以日日用，之後就爛面，出左好多暗粒粉刺
所以近呢兩三年都唔敢化妝，最近買咗diorskin forever，用咗一兩次，用完之後個日又係會出粒粒
好唔開心呀，係咪我對呢兩隻粉底其中一隻成份敏感？
定我落妝落得唔乾淨？

我上妝步驟係skincare 防曬 粉底 碎粉
落妝用開 ad+ 同紅水，之後會再用洗面奶

有無咩落妝推薦？
用過melvita同fancl既落妝油都會出粒粒
之前絲打推過orbis同cruel既落妝gel，但如果我用ad+既落妝gel唔夠乾淨，咁呢兩隻gel都應該唔夠乾淨

係咪有絲打對epionce洗面gel有興趣
因為我覺得囤得太多 用唔著咁多枝
想放番1枝 $210 有興趣tg me

用開嘅elta md 41防曬就用完
諗緊回購41定係試46好 因為想用全物理防曬
Fancl白樽又好似幾好咁 兩三年前用過 盛夏都好夠力
不過嗰陣混油覺得小笠 唔知係咪老左收油 所以又屎忽痕想試返

有無絲打係用過呢幾隻可以比較下

呢個方法好土炮

This

桃園一航都有啦已經

Ad+ 我覺得都夠做
試下摔完 等一分鐘再過水 會乾淨好多
溫和嘅落妝油可以試下iPsa 乾淨又唔刺激

會唔會碎曬架
如果真係要切 可以用火燒紅把刀應該會好切啲?

紅燒lm
紅燒肥牛

吓 唔會咁仆街下話
我係咁啱上去脫毛, 佢想sell 我脫閪毛嗰陣, 我嘗試轉移視線, 問份彩妝幾時有得拎
點知佢話搵咗幾次都搵唔到 話搵到再通知我

Mufe nourishing base + hd liquid fdt
去左8日都冇事
仲要有日負一度吹風吹左勁耐

做乜鳩

整碎佢 再用酒精壓返咪得 粉黎點切啊
洗唔洗蒸熟佢

咁你會推介金色定紫色？

Tg咗

rakuten又做買夠11000yen免運費，有冇咩好買

有d想買Botanist隻洗頭水，本身d頭髮又多又硬又自然捲又粗唔知買邊隻好

我問下有無人share先
我d番簡用十年都用唔曬又係切一半俾fd

屌夾硬切最多碎一半姐
驚加左酒精變左質

唔知關唔關事
轉左用origins mega mushroom serum無生過暗瘡
前排係咁亂食野生左一粒 第二日就熟左好返
但有少少油

番簡點同highlight

唔該哂

我有興趣 有冇方法cut一半唔碎啊

幸福肌買一送一過後多左好多絲打買去角質mask, 不如包膠下用後感, 講埋自己本身皮膚係點
計埋今日我就連續用左第7日, 跟佢官網指示敷12分鐘, 跟住按摩5分鐘, 我中乾肌, 本身鼻兩邊面毛孔大, 鼻有黑頭粉刺, 下巴有閉鎖性粉刺, 第一日用之前冇用dmc清黑頭, 所以認到邊個位有黑頭 到今日果幾粒黑頭仍然係度, 鼻"la"既粉刺我覺得係冇少到亦都冇多到, 下巴冇改善, 面既毛孔就好似細左
總括黎講好似冇乜明顯既功效, 遲d會比我個油肌男朋友試, 可能效果會明顯d

見日本必買變咗秒經
橫掂瞓唔著就默吓書
有d有寫價 寫到中間已經冇心機寫請原諒
以下係我去日本幾次買過覺得好用/唔錯/不過不失但平嘅

好多絲講嘅albion化妝水我用完敏感
另外我係bic camera買咗好多支oral b入電池式嘅電動牙刷俾fd做手信
好撚抵只係9xx yen
我知有fd睇緊呢個post
認得我d字同oral b牙刷手信請勿相認

請問有冇巴絲用過makeup revolution/ sexy mama?
想問碎粉但諗緊邊隻好
利申鼻出油勁但面普通

我都係第一星期連續用7晚
之後平均2-3日用一次
大約用咗應該一個月左右
鼻邊粉刺用肉眼睇少咗好多
一上妝就最明顯睇到
對我好work
我有用埋去粉刺精華打孖上
我會keep住回購 囤咗3支貨
DMC俾我封咗塵
利申：混油

我都入左去角質mask同粉刺精華
俾你地燒到hum hum聲

幸福肌好燒
有無絲要夾粉刺精華

COVERMARK草本粉同COSME DECORTE如果無記得係香港同日本單價差唔多，但係香港做sale果陣買set裝係抵好多因為有好多sample送
舉個例子liposome精華60ml 日本$9xx送一支細化妝水，香港$8xx送一支細化妝水細cream細精華加好多一包包sample。

我聽日飛日本, 多謝絲打推介
但我個List冇你咁長
有幾樣野都想推
ALLIE防曬, 大正感冒藥, mote mascara & eyeliner
以上呢D次次去都會囤貨
同埋EVE頭痛藥都買幾盒

仲有addiction個價都係，可能香港會再平多少少

不過addiction好多item香港未有

琴日去行MISSHA仲未有新果隻眼影

有無萬寧價位$100下嘅洗頭水推介？之前講過個啲都幾貴下
換左好多次都搵唔到啱用
耳以下啲頭髮成堆草咁好乾旱
用潤啲嘅頭頂同陰又會好lup
髮質偏幼髮尾真係無眼睇超旱
無漂無電有染但唔多次

nivea支有色潤唇膏都好正㗎 好平同埋好潤 600幾yen咋

Moist Diane?
或者ichikami而家好似萬寧都做緊特價59
de being本身set裝平均一支都賣60幾蚊
都係無矽

新人報到
閃粉控想問有無絲打有pressed glitter好推介？
上網見到mba cosmetic 好想入，不過唔知質數點
有無絲打用過

Nivea呢支好用, 但唔好expect佢好出色
ALLIE防曬有D人話乾所以我都係買返orbis
另外curel落妝都好抵, 我係上野os durgs買$48港幣咋

屌你clio pen liner枝筆管掉漆
開筆蓋嗰陣啲漆印晒係上圖嗰個位
結果一畫眼就印晒落塊面到
又好難刮走
持續再幾日去到今朝先發現源頭

想問有無人用過colourpop果個Pressed Powder Face Duo？見佢好靚好燒

Dior 新出果枝黑蓋唇膏好燒呀
有冇外國絲已經買咗
香港仲未開售

Sis你留一留telergram
用刀片應該唔會碎

之前係sf買左

Anessa 防曬如果6.X算o既話香港買平d

My I'd is:makinghead

Sorry miss咗睇唔到 已add

有冇冇咁白嘅絲打想試addiction skin care foundation 琴日親戚日本返黎買錯咗03號色俾我 希望人有收留 有單有袋 100%真 hkd300 啲錢我會拎返去買01/02色 或者有冇人都咁啱買錯01 02色可以換

歡迎tg: hahaha552

依家就係用緊ichikami我覺得唔好用

絲打買咗咩色呀
而家上sf得返兩隻色

我係日本買兌返港幣$290幾咋喎

因為我諗住係香港買返所以淨係睇咗hk315 sorry 我張單係連税4860yen HKD250 只求有人收留平啲唔係問題

我試過laneige 係香港用都可接受
但見到ion勁靚又就快去日本就想買
因為有時好懶想求其用cushion拍拍拍就出門口
又可以補妝

但岩岩先過咗冬天 我係咪要等一年先可以喺香港用

多謝絲打 已save

唧俾我試下？

問得嘢都想有啲貢獻 係日本買咗支cammake 睫毛液自然款 超好用 搽完會長好多 但好自然 次次用完都會俾人讚啲睫毛生得好靚 但佢睇唔出其實我搽咗睫毛液 喺日本買四五十蚊咋

唔係掛大佬
cut 一半都有人要....
碎唔碎都唔衛生啦
同埋化妝品都可以用黎欣賞.......,

香港有門市可以去試下色

可以啊 點聯絡你？

係喎

我果支都係咁
仲有佢連筆附送支卸眼線液
連自家品牌既眼線都卸唔甩

有冇人買咗用？呢排好hit，面霜但搽完會紅粉霏霏 ，好想試但平是好少用開韓國嘢，驚gimmick居多

如果返office工既應該都可以用掛
依家天氣用sofina粉餅返工都會有乾皮出現 證明office極乾
你地講到咁好我都想買黎去日本個陣用
有冇話紫色正d定玫瑰金正d?
btw我借用過朋友既lanegie控油版cushion黎補妝
點解我覺得好似上左等於冇上咁既

遲d買黎同男友share用先

笑左, 如果絲打你唧左=拆左包裝, 仲有無人肯用$250幫你買＿

滅火
咁買Most Diane?我見個包裝幾靚
或者有幾款好似都係shisedo旗下
我都係google search咩十大無矽洗頭水好用搵返黎

韓國嘢唔試好過 因間你爛面無人幫到你

問題係本身絲打你有冇開過黎試色先

覺得呢啲突然爆紅嘅韓國product
都係大陸生產......而且成份不明...

雖然絲打無講係咪全新同埋絲打唔介意
但叫人唧啲黎試真係肉酸
加上香港有門市可以拎sample同試色

同之前果個九朵雲？ 好似係 有咩分別 只不過變左粉紅色

冇啊只係打開紙盒見到枝嘢寫住03 一見到係03已經心知不妙

你不如去專櫃試下03色 有時1個色號隻色相差唔太遠 特別係上到面

有無絲係外油內乾肌 已經用左好多保濕無酒精無添加劑嘅護膚品 但都好似無乜用 有無咩方法補救下 唔想成日塊面油淋淋

Holy shit絲打閃粉控
我無啦啦比你燒到

佢啲pressed glitter勁靚cls
好少有全個pressed glitter palette
我都係由我自己啲palette執出黎
呢個勁燒omg，佢送香港？

送啊 我都燒得好勁

妖精眼淚嗰枝mascara因為我唔夾真係好難影呀baby

...
現實睇係長同幾挺
我知幅圖無乜說服力

曱甴腳

聽日會去試 上youtube見全部都用01 04 唉

我上佢網睇，一個色要usd $10
太貴
Bbia pigment抵玩好多ar baby

有冇圖睇睇

有冇絲買到KATE新個盒眼影
佢專頁話上左架 但周圍搵都無

決定試試 等我包膠

而家日日敷補濕gel mask 用唔笠嘅保濕精華

香港d BA話03係中間色 正常膚色都搽得
04會比03亮dd

由上至下01-05

唔該絲打 我聽日就去試！！ 因為我小小偏白 希望得

睇啲圖都知啲閃會跌到周圍都係
純觀賞用

你....有無夾下啲睫毛

你有無諗過因為pr 淨係送01 04 比人所以個個都係01 04

有無介紹mask 我用過水光針面膜無乜用
唔笠嘅保濕精華試過b3 都係無乜用 我係有啲敏感肌加底層好缺水 已經試過好多唔同mask
想要for底層保濕保水mask
感謝各位絲打

不如試下影成個樣遮其他位
咁近鏡好恐怖下

我粗眼線一夾會好mk架 又濃眼線又翹睫毛mascara

唔知邊啲撚樣買曬毛孔撫子mask
搵暈成個九龍logon都賣曬

你又啱wor

要睇下佢質地
Juvia's place有個色係呢種pressed glitter
完全唔跌閃粉勁靚
睇完絲打包膠我會決定落唔落手

Cwb都無

咁又冇 俾個03色沖昏咗頭腦

你有無去去下角質
Guerlain?la mer?

有啊 癲到日日去角質 都係無用 如果係咁我係咪真係要去美容院執執佢

我用幸福肌亮膚已經覺夠哂又唔笠
試過咁多所謂補濕係得cosme decorte liposome都ok但冇亮膚last咁耐

利申乾油-中東油田 2個鐘就已經油一滴滴出哂黎

咁好賣
搞到我都想羊群試下添

唔夾不如唔好搽啦 咁啲睫毛咪向下插

屌呢度一推就賣晒架啦

我見佢幾張swatch 都勁散

我屌一路追一路覆又一路彈落底
好煩呀

其實好耐之前（真係幾耐下）都有絲打討論過毛孔撫子（自己都問過）
但大部分絲打都話無用

用緊derma medream 個藍色gel mask 之前都有絲打介紹 我都係勁敏感底乾到油 都用到依隻

其實點樣分真油定乾到油

之前本身想買moist diane但錯過左優惠期由$79加到$99
見要成舊水之後索性比貴少少買salon洗頭水算

用呢枝好啲，係圖睇唔出
唔搽又覺得唔夠正
男朋友話我向度恰眼訓嗰陣啲睫毛勁長想扯曬佢地落黎
都係用呢枝

又好似有d印象
都係唔好用果種cm

之前有唔少絲打講過無乾到出油呢樣野?
上網搵到呢個網係台灣醫師寫o既, 絲打可以參考下?
"皮脂腺分泌與油脂，與汗腺分泌汗水，雖然共同協同，幫助皮膚角質層的保濕，但卻是兩個獨立運作的機制。出油歸出油，出汗歸出汗，互不影響。"

係冇乾到油
出油就出油
兩個system係分開
但乾油冇得用太油/大分子既保濕products會好易up到出粒粒

好耐之前睇過一個巴話對暗瘡好
點知依家買都買唔到

老老豆豆我好耐好耐之前幸福肌未係高登紅個時 4go 巴打一開始提哩個 brand 我已經有留言過講過毛孔角質 mask 無咩用但無人理我我俾過我個 fd 用都無用 2個混油肌 大家不如冷靜少少唔洗一次過 dum 千幾蚊買同一個 brand 既野始終都係人夾人 同埋我都認同原料係好重要但有時技術都好重要 所以我諗某啲大 brand 賣貴啲唔係無道理

我bbia已經用得好爽
就黎暈，上眼一定好閃！

大家去日本會唔會買休足時間？
用過一次都係腳痛到仆街
其實有冇用嫁？
或者有咩可以係旅行舒緩腳痛

我覺得冇乜角質增生用唔會有乜感覺
好易就鞋/甩皮用就會好正
技術 佢以前有幫過專櫃brands俾formula意見

咁我覺得買多幾件產品試無咩問題（當然係負擔到為前提）
總有啲係好用有啲唔好用
好難有一個牌子全部好用
都係果句 親身試最實際

係但我見到有啲絲打買得好誇張就想提醒下

我覺得浸熱水+精油按下仲實際

我知佢係台灣係幾出名 我同時都有留意下其他醫師 例如邱醫師之類 我意思係我都信佢原料個啲用得足 但有啲技術例如fancl 支納米卸妝油(只係純粹比個例唔知佢好唔好用) 有時可能同一個原料但技術好啲出黎效果好唔同 都唔需要抺殺大廠product 既效果

有無絲打有curelty free嘅保濕gel推介 想當面霜用
雖然係乾肌但真係少少癡笠笠都唔鍾意
本身用緊loccitane感覺不錯 但想睇下有無啲curelty free嘅代替品

我超乾，勁鍾意激潤乜乜乜
連洗頭水都要
人地話lum嗰啲我先會買
無論幾lum我都要加油再吹乾
咁先勉強好啲
咁乾真係好煩

可能你唔熟個industry 同一原料係會睇formula
技術關個成份點last點滲透嗰啲，已經唔會係原料咁基本
而且用完個技術對使用者用後感又係咪真係差咁多又係另一回事
"納米"唔太應該用係護膚品就唔講啦好多都係gimmicks
cosme decorte liposome/synergie vit a 呢啲我會信
好多大廠lab會有自己既特別技術/專利成份係當然啦
但係咪勁到令件產品唔同又好難講
邱醫師對成份配方會冇咁熟，因為佢係叻係dermatlogy嗰邊，已經唔係日常保養

我冇抹殺大廠
只係同一價錢你用買大廠既野有起碼一半俾左marketing，p&g loreal咁多brands就明乜事啦
當然如果你鐘意luxury既感覺大於成份/你冇乜皮膚問題
其實唔會差大多

攞我乾油做例子
亮膚3百幾
cosme decorte liposome精華
cdp爽膚水
都係少有令我feel到有補濕又唔lup
睇價錢就知乜事啦

都係個句人夾人啦
要自己試先知啱唔啱自己用
我daily skin care好多都用咗幸福肌
佢有啲我試完覺得唔啱我用 我都冇諗住回購 平衡cream 全效美白
我見有絲打買咗3000幾
真係有啲誇張
佢啲嘢好貴 所以買之前睇下自己能力囉
最重要係自己負擔到

Tg左你

絲打係咪從事呢行 點解識咁多野
定係平時自己上網睇

我覺得休足無乜用 可能係佢唔會發熱既關係
我覺得撤隆巴斯仲好 日本買平勁多

突然諗起邱品齊係我間u既醫美中心主仼
可以去打laser

我都覺得好奇怪 好耐之前我買過一包 之後淨係見過一次有貨 唔知咩人買哂

暫時都係自己睇
宜家先係台灣讀year 1仲係basic通識野
不過可以用學校system睇dermatology啲journals

咁我又未乾成咁 不過隔住個mon都feel到嗰種煩同笠

之前有買呀 痴左第二朝真係冇咁攰 不過屋企仲有好多所以之後冇買

呢隻野冬天用/開冷氣用都會凍醒 唔知係唔係得我一個係咁

護膚品呢家野人夾人既 有用既話幾貴都值啦係咪先
只不過幸福肌唔係大牌子 感覺係無買大牌子咁有保證既...我自己都覺買牌子野再包埋佢d服務係開心好多
但其實幸福肌d野唔算係天價 負擔到既都不失為一個選擇
其實平時大家推薦既護膚品啊化妝品都唔平得去邊
只係有牌子有marketing令人感覺抵d咁啫
即係你拎三千蚊出黎買cdp同三千蚊買幸福肌
其實價錢一樣啊 但點解大家唔會話買cdp既好瘋狂

下其實cdp係high end brand
比3000蚊可以有埋佢既服務
加上佢又要比舖租既
相比起幸福肌唔洗喎
不過我寧願比幾千蚊買雪花秀skincare
對cdp反感

乜畀錢人交租會開心啲咩

幸福肌唔洗交租
價錢都唔平喎

我寧願一個牌子嘅成本係件貨到
多過係鋪租到
買唔買幸福肌 大家識自己判斷啦
啱咪買 唔啱咪唔買囉
可能近排太多人講幸福肌
逢紅必反

我剩係洗面+mask+乳液
真係插唔到嘴
但都插下
因為我口水多

咁一個牌子梗有人鍾意有人唔鍾意，紅唔紅無關嘅
好似咁耐都係得一個同我一樣鍾意超勁閃爆眼影嘅絲打

應該咁講
同一個價錢
有牌子用黎研發/用好啲嘅原料
有牌子用黎做mktg/交租
利申：無話幸福肌/細鋪就一定好
大牌子就一定無良

所以成件事就係你想啲錢擺哂哂係個產品本身
定係鐘意有實鋪有marketing有samples送
化妝品marketing 係重要過好多其他類型就係因為感覺會主導到
就算買衫咁具體既都要做咁多錢做marketing
護膚品呢啲要試既緊係仲要廣告得勁好多
唔係邊到黎咁多垃圾begger

btw提下大家幸福肌係有猶豫期同鑑賞期可以好好利用

咁我都知同一個原料係要睇 formula唔同formula運用都令到功效有加乘(or 無效)我指納米個個指不過係舉個例不過題外講起納米哩啲我用過 albion 滲透乳覺得使用感幾好唔覺油 (當然可以話佢有酒精哩啲成分令到使用感好啲)
可能我用完真係覺得幸福肌無咩特別 ptt 都有人討論過其實成效係咪咁大呢？真係人夾人 我意思係大廠 or 其他 brand 都有佢優勝之處 平平地我覺得其實 minon又好好用 貴少少(都唔算luxury brand ) albion 我又覺得有另一樣好處 唔洗咁執著係同一個 brand 身上

所以我寧願比錢人係用係原料度

我都係 冬天唔敢用
痴落去嗰下已經好驚

利申我唔用 luxury brand 架 我都係想表達下我用完幸福肌既用後感 又例如我有個油肌既 fd 用完覺得磨砂幾好 又真係幾幼幾溫和真係人夾人

其實我初頭真係買一兩隻product 黎試
真係覺得好先試埋其他
其實冇用過既絲打唔洗真係貪平一掃掃勁多
始終就算有折 買下買下都會好貴
同埋我始終覺得唔係買三支/四支裝既精華就唔洗搵絲打夾運啦
講真運費又唔係貴
台灣送過黎兩日就搞掂
搵人夾d 紅利又蝕哂

當連續睇到幾個留言係將個highlight 切一半
同叫人唧少少粉底比佢試
真係...

btw 邱醫師之前同張醫師罵交好好笑張好似 block 左佢

如果改用啡色eyeliner 會唔會無咁mk

心諗 就黎變左carousell

我開頭都好肉痛 窮撚未買過咁貴嘅skin care
試咗1-2樣覺得唔錯有效先愈試愈多
覺得啲錢洗咗係值得
洗面卸妝依啲 我都唔捨得用幸福肌
用得太快 負擔唔起

依家萬寧$89 2件75折呀

已經變左啦
夾護膚品運費都算 連袋都賣埋先過份

最後聽日

我唔知你仲有冇用過其他幸福肌既產品啦
但見你上面都係補濕
如果唔係問題肌，只係需要到補濕
代表皮膚整體質素唔錯，抵抗力都夠，只係環境因素影響要用下skincare

對skincare既"有感"相比其他人係低好多
好多話自己幸福肌有用既絲打本身皮膚可能都偏向抵抗力差，係護膚品可以達到既效果內得到改善

我從頭到尾都冇話大brand既廠有乜唔好
只係好basic既demand and supply econ問題
原料有幾pure有幾好
到最後你用到既產品
集團背後都會盡量減低產品有效成份既濃度(當然都係會有啲效)/可以擺係同一個產品令個產品更加正但點都要分返3-4枝俾你買
去減少成本同對其他集團內牌子類似產品既影響力+marketing上去做brands既分類eg lancome vs estee lauder
clinique vs vichy vs kiehls

可以睇返n年前erica講b3係拎住p&g份report講條片

其實我諗用大brand無感既人點都係多過用幸福肌 synergie pc呢啲，但好多人都覺得用大brand無感只係唔夾，用幸福肌 synergie呢啲細brand就blame返個brand轉頭覺得點解佢標榜乜乜乜成份都冇效

記得有件咁既事但唔知細節
不過女人
而且張可能唔鐘意俾唔係同一個行業既人黎講
邱主要係識使用市面上已有品牌，用網上媒體做主流，加本身對dermatology既認識
但張係直頭開班教原料廠到產品研發，本身係applied chem出身
講下市面上已有既產品已經係十幾廿年前既事

+1
用完ad+諗住試下間叫好壞既
幾平成份睇落又ok

由Garnien有咩櫻花個日霜
搽左有潤色效果但唔係化妝品
有個成日分析護膚品既人 唔記得左名
已經講過 其實只係加左色素
搽完先會咁

有人問要唔要粉底 要就唧啲俾佢都無問題
主動問真係笑左

我覺得休足完全無用
抬腿仲好

以前覺得(其實依家都係)洗臉唔洗買貴野 洗完乾淨就得 所以都係買開架/阿原
但自從用過幸福肌洗臉之後發現真係幾好用洗得乾淨唔乾 回購左2 3支 依家特價仲買多2支 用完感覺上係好過平價既洗臉產品既 但值唔值就自己諗/睇能力
不過我早上支洗臉同卸妝都係用平野
基本上全套護膚品都係幸福肌(唔計防曬 紙mask 卸妝 eyecream)其實係咪話好好 用完無暗瘡0粉刺既又唔係 只不過見佢d原料同成份幾好所以先keep住用 自己知自己皮膚咩事 保濕+用得舒服就得 唔鐘意既用過一次就唔想繼續用

我feel 到你個頭好笠

Loreal 新廣告用麥美恩做代言人想洗底

有無偏乾/敏感肌絲打用過呢枝搽暗瘡

有朋友話一出暗瘡就搽佢 好快謝 印都退得快
見佢回購過幾次 不過佢係油肌
所以想問下其他膚質嘅絲打有無用過 會唔會太刺激
因為佢上面透明嗰浸好似係酒精

可能大陸有人推

突然諗起la mer
成千蚊又用石油做base正常緊係覺得唔抵
有次上堂講起
prof本身係chem engineering 再讀海洋資源嗰啲
佢話根本深海冇藻類但la mer個故事係作得幾好
我咪話用石油好唔抵
佢話但係la mer條formula做得好，一去到皮膚既溫度就融，使用角度黎講係正

唧少少果個我覺得係假膠
但切開highlight

好想知會切成點
咁個盒點分？

韓國野十用九伏
我唔會試

之前唔知係邊睇 話la mer個品牌故事係作出黎
話根本無依個博士(?) 太耐之前唔記得
不過佢個品牌故事 都令我覺得佢d野好勁咁
窮j只用過潤唇膏

一野劈埋落去個盒度

毛孔撫子mask係咪白色藍色包裝個個 我用完敏感
買個陣重未hit

我屌可唔可以唔好再一點覆就自動落到底
好撚難追post 呀食屎

切開highlight唔係講笑架咩 ？
因為我見有絲打話要燒紅把刀 好搞笑

用過sample好普通
我覺得信skii好過

用過 初頭會la la地 用多幾次就會冇左種感覺 可以收乾粒瘡 但係用到後期唔知係咪皮膚慣左我覺得冇咁work

泡菜我用緊mizzon同secret key都幾正

燒紅把刀係第二個絲打 再蒸熟佢

我最近用pair暗瘡膏 覺得佢淨係幫我消到炎
令粒瘡平返d 但係入面d癑根本無清過
我又唔夠膽吱暗瘡 因為以前年少無知留下幾個火山窿

回返上面幸福肌d討論
有人話買大brand係將d錢放落廣告/ marketing
買幸福肌就係將錢放係原料度...
但你地都唔知佢地原料係幾多錢架

舉例, 大brand同幸福肌賣既價錢都係400蚊
可能2個既原料成本都係用左50蚊,
但另外大brand用左100蚊俾marketing / 租等等, 即係250蚊係利潤
而幸福肌唔駛俾錢落marketing / 租等等, 即係350蚊係利潤

唔知大家明唔明我講咩喇
即係一件大brand既skincare佢放多左錢落marketing / 租度, 唔等於佢放落原料既錢係少過幸福肌/ 細brand

其實幸福肌好唔好用真係好睇人 我諗佢對有好多皮膚問題嘅人功效會顯著啲
我真係用咩大牌子都會生瘡 我諗最主要原因係成份
唔係話大牌唔好 只係我著重成份多啲
我買左三千蚊幸福肌梗係肉赤 只不過我遲啲用完又要買所以囤多啲貨係到 相對平好多
我都無用佢洗面同卸妝 用得太快 都係買雜牌
但會睇清楚成份先買

頭先喺colormix見到，之前成日睇日雜都見到佢，橫掂枝花水就快用哂，買嚟試吓取代朝頭早濕敷先

算啦 講落去驚又罵戰

不過我覺得有時有人喺度放嘢都情有可原嘅
始終你地都知carousell 弱智:正常人 嘅比例係有啲失衡
有時有啲產品又熱烈討論中 又可能咁啱有啲絲買完返嚟唔啱
平放嘅話益自己友都好過益街外啲弱智嘛

其實有無絲打知carousell有無類似hashtag嘅功能
咁絲打們放嘢可以tag返(eg lihkgcda)
雖然實有cdrom摻一腳 其實連登有無加密法

你可以睇下啲大brand成日搞啲員工sell係幾多，係3-4折仲租成大個場俾人買
識人做過bioderma平日員工已經有3折
幸福肌半價已經蝕
synergie 俾人話食水深但員工有quota都係得7折

點解你會知先?

係啦 所以$3000買幸福肌唔係問題wo
呢位絲打係用過覺得佢好用既野再去買 囤貨姐 因為無特價買咪仲貴
會唔會有人因為我地講完好用 用都無用過就買$3000咁多 傻架咩
正如我都唔覺得人地買$3000 cdp有咩問題
係講得多幸福肌 但我地無叫人唔好買大品牌bo 買幸福肌既人係覺得佢成份安全同無動物測試～

你可以睇返之前買一送一嗰時既post
佢講過唔止一次
不過係因為滿左一千人值得慶祝所以先搞

而如果marketing啲expense係走去俾begger我真係唔想買

個個商家都係講到自己賺錢賺得少, d錢去哂原料度, 話自己係良心商人架啦

紅字果part, 佢地d產品免費派俾d begger, 另外會唔會有錢俾佢地架呢 有既話做begger都好正wor, 有錢收, 仲要有免費野用

用過一pack 冇乜特別效果

良心到唔俾人落單十日我又真係第一次見
不過你唔信佢都唔關我事

個乜yaki wong咪n年前爆過ig po張相都幾百到幾千
拍片就萬萬聲

其實我覺得幸福肌利潤唔一定高wo
例如之前買一送一個活動 mask 6set個組本身已經平左 都仲有買一送一 雖然係限量20組 但我諗唔到有咩brand會咁好死咁做囉

仲有週年慶呢

同埋佢係有鑑賞期架 姐係你用完1-2次覺得唔岩
係可以退番貨比佢！你要記得個cost係幸福肌硬食架wo 你開左封既貨佢係唔會再賣得出 而且佢又會番50%既錢比你

同埋有d台灣人係可以貨到付款 咁佢訂左唔拎
個物流成本又去番幸福肌度啦

我而家講緊個原料既價錢wor,
都係老細同高層會知架姐, 消費者係唔會知佢原料係幾錢架

咁人地信唔信都唔關你事, 你又覆人咁多次?
有時d野大家討論下, 唔駛起哂"降"既

屌我買左，唔arm敏感乾肌用，佢有薄ho成份，敷完紅左

啱啊 我就係想咁講
當初我用cdp做例子 係想講下大家用同樣既價錢買大牌子就唔會有人出黎話瘋狂
唔理解點解拎多d錢買細牌就話瘋狂
不過係觀點與角度唔同 大牌子有大牌子既好 細牌子有時會有驚喜
老老實實又唔係拎你d錢買 唔明點解要去干涉人地買咩

仲有台灣好多pk
呢邊叫奧客
雖然香港都好多 但台灣仲多
冇道理又係到嘈話唔要呢樣嗰樣
多數呢啲都係要退俾佢先再blacklist

我買左3ce新出個玫瑰唇膏丫！
聽日開箱文

紅色好靚 但成日覺得呢種形式嘅唇膏用得有啲麻煩 身邊有朋友直接用佢隊落個嘴到

Burberry 89 幾靚

我幾時有起鋼
呢啲其實係同行都知
唔係人地點開廠
台灣好多中小型工廠，原料唔係好難拎到(對比香港)
你覆我先咪覆你囉咁都有得嘈
一陣又話我搞串個場

時間關係，影晒開既相，如果大家想買，直接買紅色喇，其餘查上去無色架屌

我係尋日話自己可能對foundation某種成份敏感/落妝落得唔好果個絲打
多謝大家俾意見我，所以我諗我都係會keep住用ad+落妝
諗緊買礦物粉
追完post bm remedy 同barepro都多人推
有無絲打兩隻都有可以包膠？
同埋追post見到大家話礦物粉好難上，除左等primer 乾晒先上同埋逐少逐少打圈上，仲有無咩技巧？

利申 t zone油，面中性，毛孔有dd大

粉紅色一開有小朋友玩具feel

呢隻包裝通常質感都係似潤唇膏 雖然唔夠顯色不過應該好自然

其實大牌同細牌賣的分別係
大品牌講配方質感
呢樣野符合大部分人需要
而大廠通常會有最update的成分
唔代表有用 但一定有隻明星成分

而細品牌從來唔代表安全成分靚
只不過係天然用家的增長產生個市場
而細廠要同大廠區分先有呢條路

而所謂的synergie pc 幸福肌
濃度真係好高?老實講唔係
特別係synergie 佢只係一個比較識用科學家便包裝的品牌 13% b3其實真心唔特別
係唔係成分好穩陣 佢比好多大牌穩陣
但唔代表絕對穩陣

而你地成日講幸福肌成分安全
佢都只係比一般大品牌好 唔代表佢絕對值上好
當然比好多細品牌好
佢一樣有大家成日驚的石油野
或者PEG類乳化劑類（呢樣未必人人理）
至於濃度方面 入得一般大廠出的成分都唔會差得去邊

remedy同matte其實差唔多
但remedy色range少啲
barepro冇乜coverage可言
碎粉狀既本身塊面爽就得，唔似ready咁難上，不過可以買支靚啲既kabuki上會快好多
出油地方可以再上一層控油碎粉

我想問呢門市有冇買一送一

我用bb同kabuki上barepro幾正呀
bb可以build up coverage
kabuki我用佢當定妝用 都幾好

先唔講匯率差異，唔同地方入手，造成唔同價錢。

尼位絲打，人地同你講果個差幾蚊都要質疑？收個齊頭方便大家姐。

搞到連登有個被騙受害心態咁

做咩姐？

定你講緊其他精華嗰啲
但我記憶中都冇乜見過

其實比一般大brand安全已經係安全左
無野係完美既

順便包膠下diorskin forever foundation
呢度好似好少人講dior既foundation
我個朝八點幾上妝，夜晚十點幾先落妝
14個鐘入面個妝感keep住係好薄好貼面，又無氧化，根本同岩岩上妝個時既妝感無乜分別，仲要我係無補過妝
而且我上妝之前淨係用咗ipsa防曬，無用其他base/prime
上完foundation 有用lm碎粉，不過主要係係額頭，面頰求期hi左兩下咋
我覺得coverage 都幾高，我無用concealer 都遮得晒面頰啲印
不過無試過遮黑眼圈，因為驚乾
不過缺點係好少色號，好似得6個色
缺點2係貴，唔知$450定$470

同埋用左楊絲之前推既sweet sweet胭脂
個掃 真係不撚得了，好撚滑
一樣係咁long lasting
14個鐘之後雖然有甩左少少，但都見到面上係有胭脂
咁既價錢，性價比係超級無敵高

屌女人真係 人地做咩關你地鳩事咩
起曬剛咁係咁嘈
其實真係無人想知你地心內有幾多訴求有咩不滿
大家都唔好再嘈啦

Workbitch同正字絲係咩肌？
其實礦物粉係咪一定要出左油先靚？如果無出油係咪會好粉樣

信我 毛孔大絕對唔好買remedy
為咗等絲打滅火 我特登上小小喺鼻俾你睇下

利申已經用咗同系列嘅base打底
平時用其他液體狀嘅粉底真係冇咁嚴重
所以如果要買最好去專櫃試吓上毛孔多嘅地方 睇下自己接唔接受到先

我係乾油
唔出油只要冇甩皮就得
上完噴setting spray/花水就得
texture同冇化一樣

同上衰左既ready一樣

我希望係攪笑

mask 黎架?

我都想知連登有無加密法
之前都有啲絲打會放自己carousell ac 係度 我覺得ok
但係咁賣野放野 真係唔得

Remedy顯毛孔
Ready難上得靚
Barepro要用bb先可以build up coverage，但即係要買左返屋企先試到

In short，即係三隻都可以拜拜

我都想知好無用 佢話fu 60秒就得 係真唔係

我都有買forever呀 個妝感係唔錯又持久
但係我用佢最白色010都覺得係自然色黎
利申平時用第二三白度
所以我覺得白絲應該用唔到

4go 我以為你無過黎連登添

其實我都唔知係咪因為自己上得衰 但已經用埋佢二百幾蚊個掃 又買埋同系列嘅base都係上得咁柒 成套加埋七百幾蚊 其實真係好心痛

所以original同matte出左十幾年仲有人用係有原因

你做咩姐 人地都係提返個價錢 有錯咩?

btw有冇絲打都買左wet n wild photo focus fdt呢
混乾肌的我試完 其實覺得一般般
感覺會係d暗粒同kick係甩皮度
但佢又唔控油 持久度冇covergirl粉紅色個支咁好
總知係皮膚冇咩問題既人用應該好正

我都心思思想買 見佢話朝早fu一分鐘就得
不過我唔係敏感肌

Forever用咗半個月 感覺暫時唔錯 但鼻會出油嘅地方都係會溶妝 但整體持久度唔錯 但我覺得佢嘅顏色真係太少選擇 用緊020 覺得有少少深色咗 但再白一度又用唔到 淨係有呢個地方比較唔係太好 至於絲打講嘅價錢問題 sf買二百幾蚊咋 平過香港好多 非常抵買

我係白皮，佢枝010深過我其他foundation好多好多

所以用係catie塊面就好似好正咁
因為佢d皮膚根本係完美
如果我d皮膚有咁靚我一定唔會用fdt

絲打覺唔覺得dior粉底010有啲偏黃
我用nude air serum 用010覺得有啲黃
但妝感好靚好薄

絲打真係好白 我係又黑又黃 所以揀粉底液要好小心 正常皮膚顏色嘅絲打應該冇咁難揀

+1，佢最白既色號都深色過其他brand最白既色

其實我有買到第二支dior fdt (nudexxx) 係用020既
兩支吱出黎係0色差

上網爬文話可以一起身就敷佢，敷完用塊mask擦吓塊面就可以取代洗面+保養，可以直接化妝喎

但我唔會唔洗面啦，純粹當濕敷咁咋諗住

諗住夏天買original 試下
係咪一定要用返bm既掃上？

我意思係我其他brand既foundation 我其他brand 都係買最白，但有d brand都會唔夠白

係咪diorskin nude
呢枝我見beth好中意
我平時睇片覺得佢好似好白咁，但佢都係用020

Forever 啲色號係010 011 020 021咁樣
0字尾係粉tone，1字尾係黃tone (或者調番轉)
但你個枝我就唔知有無咁分喇

唔知大家對Jane iredale有無興趣
佢有枝類似dior既變色唇膏 聲稱食落肚都無問題
佢有3枝色 比我想像中出色好多 唇色深都有色
Forever red 同peach就差唔多色 但red會更紅
Pink就最淺 價錢唔算貴 mimingmart $243
上外國網訂會平d $1xx
但色好難講比你知係咩色 因為個個人上嘴都唔同色架

有冇canmake fans

白皮揀粉底都要好小心

係呀但我覺得自己唔算白 黃就有分
too faced born this way 我係用ivory
呢支fdt雖然我用係會出油 不過佢溶妝溶得幾靚
搵出紙巾壓下又一條好漢

死忠here

去日本每次都要買勁多
但買漏左支上眼影前嘅嘢同粉
Canmake 又平又靚

有冇人同我一樣皮膚黃同黑

買左未試

我

有用canmake胭脂 眼影 眉粉

我都係用哩三樣加眉液
我成日覺得cheek and lip 嗰個好難用
同埋我買胭脂成日唔啱色咁

文盲打錯

人地傾買氣墊粉底碎粉
我都會覺得這些機會不是我的
點先可以白啲

4go巴嚟咗好耐啦 仲長期喺度㗎 基本上有人問4go巴問題佢半日至一日就會答
好佩服4go巴睇晒我地咁多女人嘢

我講返我係日本買個價錢出黎都要比人鬧...
我之後仲要幫個絲打搵曬試色圖比佢睇
咁都叫佢質疑佢
好無奈
Btw 學好寫正字先啦小學雞

ps 呢呀尼

我想買呀 無石油
我見carosell 有120至140 全新
想買黎試試

唔quote啦

有冇油絲有用過dior forever 同 chanel 黑樽？邊隻控油啲？Coverage比較？
我大油，有毛孔又有痘印

Carousell 唔太信得過既感覺 我見外國網平極都係$160 $120好似有d鬼

你可以去試色先 因為真係要搽上嘴先知 我覺得幾潤又出色

Canmake 一盒嗰隻胭脂膏 05色

香港有舖咩 ？仲以為一定要網購
對佢個粉餅都有興趣，不過放唔到粉撲就滅咗火

終於用完kate眉粉鼻影嗰格 奬勵下自己買mac omega 隻色真係比其他陰影自然好多 偏灰冇咁黃 但唔知係咪我手勢唔好/枝掃唔太好用所以有少少唔自然 大家有冇好用嘅鼻影掃推介？今日睇咗雨潼都有好多款 有冇邊款有絲打用緊？ 因為雨潼太多款都幾難揀

好想買呢枝呀

有冇絲打有用鬃毛梳？
即係呢隻

我啲頭髮天生好毛躁鬆散，髮型師用呢種梳吹頭可以吹到頭髮好貼服，想買個返屋企自己試下
見淘寶有，唔知可唔可靠
有冇絲打可以推介下用咩牌子？

mimingmart有得賣

Any
係呢個型就ok

香港而家死都唔比sample lor
成日話派晒

我有用開呀 不過係髮品店求其買
見佢有好多唔同款 價錢range都幾大 30蚊-300蚊都有
呢d梳好在可以抓到d頭髮好實 唔會sin走曬
有用佢黎吹頭真係順滑d
不過kick係入面d頭髮有d難清理

我之前求其係髮品店買 要成舊水一把
不過返到屋企唔識吹
明明係salon見到髮型師吹得好順手

終於比我等到tf golden peach 返貨
即刻入手左
真係好靚 收藏都開心

我買完唔識用 諗住吹個髮尾 啲頭髮kick住 一路將把梳轉一路kick住晒轉唔郁 唔知絲打明唔明我講咩

一個人一手拎梳一手拎風筒要好好耐性

mac個枝好用！
我用黎上omega

短頭髮個排日日用 係sasa 買幾十蚊
我覺得都夠用

我用熱風吹完會一邊梳一邊吹凍風 吹完會貼啲

我上次去比左3包我

另外買左粒睇圖係話nude 色既bb

點知買左返黎成粒發霉色咁

不過我次次買bb 都唔同色
但係估唔到呢粒咁醜

唔該哂絲打 買枝試下先 再睇埋有咩好買 雨潼夠哂平真係買多都唔心痛

係我心急冇講低件貨全新可能誤導咗有得拎小小試吓同埋冇計返個yen嘅價錢 如果引起誤會唔好意思 聽日會去試色希望啱 當然有興趣嘅絲打可以搵我收留佢 盡量平 addiction skin care foundation 03色 HKD250
冇需要嘅請無視我 唔該哂

都好過黑色 我粒黑色用咗都有一段時間 但因為佢係黑色唔知道佢有冇發霉 而家都唔知'dum'唔'dum'好

雖然唔係雨潼，我用緊受受狼呢枝

我都係 自從試過一次用黎做baking之後啲碎粉攝咗入去 又睇唔到係咪發霉 唔敢再用

謝謝絲打 已加入購物車

咁我個粒又冇咁誇張 但唔知點解有種感覺冇親眼見到佢有發霉/覺得有發霉跡象 就唔捨得dum 其實發霉有冇味道？

咁狗 我之前去都有畀wor(有買野)

多謝咁多位絲打覆我
搵日去買支幾十蚊既鬃毛梳試下先

我完全唔追求白
黑咪黑囉有問題咩

新野?

絲打通常用咩色既foundation?
我塊面好黃 用laneige 23色塊面仲暗左

有應該都聞唔到？ 全部都係粉底味

我覺得呢啲要人地吹先有效
我自己用wet brush 已經覺得好正

無意引起罵戰，只係覺得自由買賣唔應該比過猶不及嘅“精明”綁架

你幫佢係一件事，

用你個人情況做標準去壓價亦都擺明係一件事！

仲要唔係你買，見到呢d壓價行為覺得肉酸左d

人買＄320 （當7算），想賣＄300 都比人逼到蝕賣到＄250

原價出售有錯？蝕少d又有錯？

過猶不及嘅“精明”係搵人笨呀

我睇唔過眼，好未？

絲打買完把梳一定要小心啲吹
我試過一次用呢支狼牙棒吹頭
啲頭髮係入面打晒kick 蚊唔返把梳出黎
直情成把梳吊住左係髮尾
然後一野剪晒留左好耐既長髮

5p字一定要屌
尼你老母呀呀呀呀呀呀

我都係淨係聞到粉底味咋 諗住用多一排就換過粒新 已經買定咗粒新嘅今次係買紫色

呢啲梳要用一段時間先好用
新買既毛太實，根本插唔入頭髮
要每日梳，可能梳幾個月
令啲毛鬆番，先做到salon 啲梳既效果

所以而家吹頭已經係放棄用梳定型 個風筒已經夠晒重 另外一隻手仲要揸住把梳 起碼搞半個鐘先吹到靚嘅髮尾

改左啦，唔洗屌2次

而家評下我個內容

Forever 支野好耐好耐以前用過
個色度離哂罩 （用最淺色）

我第一粒bb就係買黑色
真係用左好耐都唔覺得佢發霉
不過已經貪新鮮再買左新

講開bb
有無人仲係用bb個盒放bb？定你地已經轉晒用淘寶果個收納架？
想問啲on9野
用bb原裝盒，有無話個尖尖向下/patpat向下 會快乾啲

咁即係我個粒仍然健康 不過都用咗半年了 過多排都要換

hi，我都試過，我仲要纏住根部，結果個頭有一忽係短到仆街

原來係咁
我之前又係試過一次kick實吊左係髮尾
最後要剪咁啲頭髮先得
之後就唔敢再用

我都試過
但最後救得返，唔洗剪

我打橫放

原來真係有分別 咁啲人話黑色遮瑕度最高 絲打有冇呢個感覺？

想問下話innisfree指甲油好用嘅絲打有無技巧可以分享下?今日買左返黎搽發現幾稀, 搽一層會見到肉, 搽多幾層又唔均勻, 試左幾次都唔得最後放棄左

呢種一開始會比較好用，都可以吹得好貼服
如果你有恆心用幾個用吹鬆啲毛，就買你原先貼個隻喇
吹鬆左之後係好用過呢種

佢自己減價又可以懶落我度既
我幾時講過佢賣呢個價有問題
除左比膠你都冇野好講

你講完你買幾錢之後被逼減都唔關你事？

其實佢有減到係題外話，

你咁脅持法，諗清楚有無問題先

觀念係根深柢固，從行為表現出來，

我係屌呢個觀念！

唔係針對你

我希望連登令人睇得舒服

流走咁多高質，都無心機睇

最好打橫放

睇唔出邊一part 有迫絲打減價
不如等放售果位絲打自己出黎講下佢有無比過人迫?
咁如果佢本人都覺得自己無比人迫 你憑乜野話另一位絲打迫佢?

家宅男女之揀邊科：新梳開光 豬鬃毛捽至順

呢個方法work唔work

quote返段野出黎先

豬鬃毛「開毛」更順
豬鬃毛靜電少，抗熱能力高，能與頭髮抗衡，透過磨擦撫平髮絲表面已打開的磷狀表層，所以刷頭髮後特別光滑，更可減少開叉。野豬鬃毛較長而硬，彈力也較強，價格也高於家豬鬃毛。豬鬃毛新梳的弊端就是太硬，難梳入頭髮，即「唔上髮」，因此用前要「開毛」。程序簡單，戴上勞工手套或以毛巾包裹梳扭動來捽，就可越捽越鬆軟，更易梳及耐用。

成日聽人講用Dior forever foundation無氧化
唔知點解好似剩係我先有咁既問題
同埋化完個finish係靚 但係我身上keep得唔耐
4-5個鐘出咗油用紙巾印下都會transfer咗頗多去張紙巾到
到夜少少就會溶到好似無化妝咁
不過都好過溶到一撻撻

用個陣係9月 自己本身係油肌
我個base就用lm普通版primer
碎粉就innisfree綠色控油個盒

有冇絲有用過La girl pro coverage foundation
啲人話係mufe hd foundation嘅dupe
啱啱睇katheenlight新妝片見到個finish好靚

唔好拗交 冇啊250係我自己降架主要想快啲放到架咋唔關其他人事嘅

我發覺唔同色個稀度會唔同 屋企有支啡啡地色既指買油好稀 但灰色就好杰身，我就咁襯佢未乾前搽勻個指甲 搽左一層先 等佢乾左就搽第二三層 最後再搽面油就得 我會搽厚少少，跟住比人問係咪gel甲 因為無紋好均勻

Revlon 180 但都係唔靚

唔覺好用 我次次用完之後d甲都會唔平+裂 有搽base 通常3 4日就卸
不過深色既甲油好搽過淺色 我買過3支 41 62 63
41勁易搽唔勻 但62 63幾好搽

CLS咁都叫逼人減價
無意挑起罵戰就咪再嘈啦 人地都話無逼

心水清就見到啦，

睇個絲打跳唔切出來咁say sorry，解釋買幾多錢等等就知

我想講果位絲打唔洗驚

係成個連登風氣唔好

你唔蝕讓就係你仆街果種心態好難頂

好似成個香港都係咁

係我認真左

每層搽既時侯都唔好貪心上太多 搽第一層薄薄地 見到肉唔緊要 等佢乾再上第二層 我通常搽兩層就已經好實色

我2隻fdt都有, 寫過review好長廢事copy過黎
有興趣可以入去睇

開架之選maybelline fit me幾好用 同埋都多色揀 可以去睇下 有時萬寧屈臣氏有2件打折就係入手好時機

黎幾日去韓撚國，有咩韓牌彩妝好用？
base呀唇膏呀呢d

韓撚國

係咪sepia

我之前化妝好少用粉底，
有都係用手拍開粉底新新液
係咪用上面嗰種波波推開好啲？

近排買左調色底霜
再加粉底液
但一過幾個鐘成個額頭就油到痴線

同埋畫眉我好撚廢
好羨慕人眉靚又白淨
點先可以白呀

我有一個無用過可以送俾你

Maybelline係L'Oréal group

我覺得你係咁搵野嘈
令其他人睇得更唔舒服

有無絲打用過mac gel eyeliner、kiss me同loveliner既眼線筆？
我見kiss me同loveliner 都多人推話唔用，但我用loveliner都會用 想要啡色眼線，而家就心郁mac同kiss me 邊個會好啲

我建議你可以從海綿入手 logon有隻紅色包裝菱形海線 噴少少保護噴霧或者水用黎上粉底都幾好 一舊有6面 用6次然後掉都唔肉痛

如果你會油的話 建議你買番個控油base同記得上碎粉 咁樣會差好遠

至於白 最基礎真係每日都要搽防曬 唔曬黑已經會白番d

眉方面 可以出去俾人修一次眉 睇下人地點畫 回家再自己跟番個形抆雜毛 咁走樣先再出去修唔洗浪費錢 眉呢個就真係要慢慢來 無得急 我化左3 4年妝先學得識畫眉 所以畫眉唔好真係正常不過 係真心難

原來May記都係 係我錯

溶妝嘅問題我都有啊 但只會係鼻/下巴 而兩邊面保持得好好 情況同你一樣 係出油嗰個位嘅所有粉底消失哂 但因為呢個情況唔止出現喺forever 自己本身都係油肌所以用好多粉底液都會係出油位置溶

筆狀Gel eyeliner tony moly同solone都唔錯
至於mac同kiss me我就未用過比唔到咩意見

呢排做乜撚野咁多人撩交嗌

btw我買左ion cushion 聽日用完一日可以包膠
但未用之前我想屌既係佢既包裝做乜撚野
佢係粉底個層到痴左張貼紙
但張貼紙唔係貼緊既 搞到隔住個粉樸位既隔隔上面有水珠
好啦我上網都見到其他人有呢d情況咁我當佢係包裝問題
我屌佢老母咩一撕開張貼紙 張貼紙上面勁多粉底
感覺好似蝕左d粉底咁 本身佢都係得20g...

求解答

前排屎忽痕買左呢枝唇彩
本來無咩期望剩係見佢話唔使用潤唇膏打底
但用落黎發現佢完全唔起白邊！
平明剩搽潤唇膏係咁講野都會起白邊
佢居然唔起

燒到了 絲打仲有冇其他粉底色參考下

今朝買左個矽膠整嘅，係咪冇咩用㗎？
邊隻控油base好用？

唉我用粉底都會唔記得揸防曬
成日覺用左會油
用innisfree 冇sebum 嗰隻再粉底又白過頭

絲打有冇微剪下眉毛
哩個都好難拿捏

好似出咗一排
上眼好靚呀

就係睇完呢個ig之後燒到著哂火
佢畫啲眼妝都好靚

Kiss me 筆我用黎上內眼線有啲fail

可能我個人問題

我用loveliner都fail+溶眼尾
Btw多謝兩位絲意見

我都係潤唇膏都會起白邊 覺得同人講野俾人見到 人地又唔敢提自己就好柒 想問點樣先可以唔起白邊

好燒啊 200幾蚊好似抵屌

好似無
好似係因為啲口水做成
唯有keep住照鏡

係咪即係我太多口水
我以為係唇膏問題喎因爲我用Dior lip glow又好似冇乜白邊 試過其他有啲唇膏好嚴重

下？唔係呀

我都有follow佢
但係佢呢堆相既眼妝好似冇乜分別

我用dior lip glow好嚴重
我google過有啲話係口水 有啲話係唇膏入面啲蠟 但我有時唔搽任何野都會起
Be啲人話可能係敏感tim wor

我用緊 買左之後勁懶化妝 氣色真係會好咗 但都幾"立"

想問有無絲打用過呢個 pony 推過 心郁郁有啲想試

我覺得係打字問題
因為位絲打打左買290幾咋喎
個咋喎感覺個好似係我買咁平咋喎你賣呢個價？
咁樣

唔係想有罵戰 但有啲啲字比人個感覺同語氣係咁

一撚樣嘅 全部粉色

其實咁同調色base 有咩分別？ @@

好開心sweets sweets胭脂有同好者
Baby嘴一個

日本妹係咁
我日日閃閃閃
真係希望全球都一齊閃

水珠 好似搞到有d唔太乾淨咁...

開架唇膏黎講
Relvon算唔算性價比高

你地早幾頁推果隻眼影好靚呀

不過我想像我茶左會變左以前夜總會d

顯色度幾好
但d香味

新果隻好好好好臭

成日覺開架日牌正啲
但好多都唔實色

好中意呢種粉色 我見佢呢度幾種唔同既眼影都化到一樣既粉色, addiction, sweets sweets, kate, 有冇話邊隻最易上色? Sweets sweets眼影液?
Btw同埋kate新出果隻眼影有兩款都係粉色系, pk1同圖中rd1, 好似好靚

我想問楊絲係邊度買50惠洗頭水? 有冇邊度會平過萬寧?

新嗰隻話係芒果冰味定乜
我一聞

不過味道應該人人都接受到唔同程度
黑蓋嗰隻無味色又靚

Blend開就ok
我日日都勁閃返學
第時返工mola mola
同大閃真係後生先得，得嗰幾年carry到
老啲之後再用就會 feel laaaa
所以要襯後生啊女

係咪話咩雲呢拿味 甜甜地咁
我見佢有隻係淡粉紅咁 幾靚

惠康，aeon都有
貴到pk一百蚊枝
我睇過好多間都係要一百度
就算了吧無辦法
我用潤嗰枝真係會有啲 volume嘅
油頭用清爽，乾頭用潤，因為油頭用潤嗰枝會覺lum

係！
雲呢拿芒果
我鍾意佢hd sand(好nude，應該好多人都唔like )，畫左幾次但一聞都係唔得
我一諗到我食飯會奶到呢隻味
但真係味夾人
我唔知佢performance點呀baby
未買過revlon，係最近發現佢黑蓋啲色幾正

呀呀呀 mufe ultra HD枝粉底就到期啦點算
仲剩好多未用
btw上妝前敷iope化妝水再上粉
個妝感真係好靚
以前上衣枝粉既時候個鼻會有少少甩皮同乾
但iope化妝水真係好好用
用完佢上妝真係好保濕

矽膠係大大伏 唔好用的

不過有樣野要搞清楚就係你係乾到出油定真油 呢個都影響你用既野

控油base我就少用既因爲本身比較乾 控油粉呢台灣1028有個圓形粉餅仔都幾好用 咩超控油蜜粉餅

眉毛我會剪少少 間唔中都會失手 但我一直留齊瀏海所以相對上無咁覺 懶既時候眉gel gel番好就算無剪

防曬我係用緊rmk 如果要無咁笠biore有一隻防曬啫喱 我自己用過覺得好用既

利申: 以前係混合性偏油 依家係混合性偏乾皮膚
以上都係我以前用過覺得用得過既產品 全部都係開架因爲之前仲係入門同無咩錢 小小意見希望幫到你la

26號係aeon見到

咁咪好抵 聽日狗衝去買先, 唔知個優惠完左未呢

我係巴打黎，女朋友成日追呢個post ，仲成日買埋啲花水，真係好撚臭 但佢又話對皮膚好
最近仲要迫我用，日日臨訓一野撻幾塊棉花係我塊面上面
雖然明白佢要扮靚，但真係好憎陣味，又唔想鬧鳩佢
諗住送啲好野比佢，等佢唔好再用臭水，想問下有冇代替品？佢話自己皮膚乾，鼻哥成日甩皮

清爽既有矽 潤既反而唔見有

臭水
budget幾多先
再睇下你女友易唔易出油

我都係 最後要剪走左少少頭髮先整到個梳出返黎

前少少有絲打講無乾到出油呢樣野呀

maybelline係loreal group

我都試過
然後成枝油倒落去救返少少
最後都係剪左一忽

油肌/乾油肌係化妝到都係大同小異
保養要做足就真既

油肌可以盡情由base粉底到碎粉都控油
但乾油頂多碎粉係好控油+base集中搽tzone
粉底買點出油都唔係甩得好樣衰既就得(控油粉底易kick係死皮/角質位，乾油肌易出事，卡乾紋)

當然
都係買盒面油紙係身最實際
買和紙質地就得
fancl tatcha shiseido 好多都ok
和紙唔會搞到乜油都冇令粉底裂哂

係好用呀 又唔痴頭髮
有2支日日放手袋
白色個支係護唇精華都好好用

YSL br30
Addiction 04
bourjois紅蓋用51 氧化左就剛剛好

我混油
覺得sofina隻控油base好用呀
本身個額頭好油 用左成日都冇乜出油
而前幾個鐘就溶妝
用左個妝keep到成日
不過佢隻base有分日版同台版
我用開日版
上網睇啲人話日版好用啲

係
好多都偏淺色

Addiction 應該最上？
但sweets sweets 就好平
Kate畀我嘅感覺有dd換湯唔換藥
好似以前d色...

我已經唔算好嫌味道臭果d人...
但佢臭到一個點
果味果d 真係

用其他toner 唔夠潤？

雨潼眼影掃邊隻最好？
有好多 VDL revolon好多種
想買一大一細

我都買左 應該今日送貨

黑眼圈黑到好似上眼皮查左eyeshadow既我表示查完呢個覺得好肉酸
已經上左遮瑕膏先再查佢都唔多上色
試玩左幾次都係覺得查完好柒就放置play了

好貴呀
但我想問咁貴既眼影同平時個d係咪好大分別
唔係諷刺既意思 係真係想知佢地既分別

愈諗愈靚

Aube 嘅野一向都唔錯
香港賣緊幾錢

竟然有野唔起白邊
我有時搽lip balm都起

我無每頁追哂 但我自己就信有乾油既 各人有各派想法姐 平時我做唔夠保濕t zone就真係會出特別多油的

絲打咁勁 我搽第一層都唔均勻, 同一塊甲有D厚有D薄, 之後再上第二層就會更加唔均勻

用過tf suqqu個啲返唔到轉頭
平個啲真係比唔上啊

之前嗰排明明成堆絲打話好好搽架
唔緊要, 我再研究下先, 唔該絲打

唔quota喇, 廢事連續出幾個reply好似洗版咁

唔該晒阿貓阿狗絲, 我今晚會用你教o既方法再接再厲試下搽innisfree枝指甲油

長髮公主迷絲, 我用過kiss me畫外眼線溶到仆街, 後尾搵到解決辦法係1. 搽eye primer, 但都有甩o既機會 2. 我轉左用mote eye liner, 唔搽eye primer都唔溶

我都揀緊 太多選擇了

咁我又未試過其他toner
絲打有無咩介紹

Ptt睇到！

買咗suqqu嗰set，毛質很好但未實際使用

其實.........我都係

大約$220
之前本來想買埋佢地個眼影
但有絲打話唔上色
懷疑係因為太有透明感

我本身都以為係咁 後尾買咗絲打推既covermark粉底
完全無呢個問題！到夜晚都仲keep得好好

唔係掛 我黑眼圈都深
不過因為我真係J 左佢勁耐
見佢有貨就忍唔住

以前追舊登post討論唔知有無記錯
係無乾到出油 水同油係2條唔同嘅線
乾到出油係你本身油脂分泌勁 但同時底層水份唔夠
所以有啲位會乾/甩皮 但塊面又會繼續標油
但點解做好補濕又會出少左油呢?
係因為補濕令到毛孔細左 啲油係個細啲窄啲嘅窿到出去
塊面出油就唔會出得咁多 (定係應該叫出慢左?)
有錯插細力啲

完全係
所以如果之前一日有時間
敷完mud mask再敷補濕/凍膜
第二日相對個妝可以last耐啲

最後都係用返外國既
想淺自己溝潤唇膏

500左右啦 我見佢啲水都係二三百咋嘛好似
佢一訓醒會成面油 平時就冇乜
唔該絲打

你係咪我男朋友 佢又日日話啲花水好臭我又會迫會敷花水 我又係油肌

油頭反而落矽
咁講完我又滅左火

相認

就黎夏天油絲出動搵控油base啦
有無絲用過maquillage呢隻base

好唔好用? 幾多錢? （係咪$300? ）
第二選擇係sofina日版控油base
但聽講係咪會致痘
上年夏天入手bm枝primetime
毛孔遮唔到油更加一滴都控唔到
求推薦

你認真？唔好呀

我有用!!!
真心好抵用
我覺得佢似舊版既mufe hd (即係啱乾肌用多啲)
我勁鐘意!!!!不過難揀色

你又開個ig post 閃閃眼妝

er...
我唔會理佢過唔過期

用過但我係混乾肌
但我係用黎當防曬
之後我就蓋一層碎粉
不過因為佢冇均衡膚色既效果
所以我用完之後冬天冇回購
但夏天用效果唔錯
摸落幾滑下所以夏天會再入手
我記得好似三百蚊內

花水好野黎

想問下有無指甲油top coat推介？ 想要唔臭、快乾、令身(有gel甲個種feel)

可以去melvita買枝玫瑰精露/橙花精露(順便聞下)
又可以買apivita一包包既mask
仙人掌油肌幾正

Sofina我自己用冇致痘喎

兩隻都用過
Maquillage一月係日本買 印象中$1xx 上星期用過一次覺得唔錯同埋個妝hold到十二個鐘仲要冇油 可能因為未係太熱 期待夏天用
日版台版sofina都用過 台版搽上去幾乾 但都last得幾好 同埋有均勻到少少膚色 日版就潤啲但都乾 冇均勻膚色 last得算係咁 我係覺得佢唔值個價 sofina兩隻版本用完我都會有暗粒
總括而言 maquilage
利申：夏天油肌 冬天就混油

但係花水好好用 又平又正

+1 等夏天再試下用
依家天氣用都唔會好乾

皮膚白巴打想問問連登絲打
有咩cc cream岩男出街用
唔想男人老狗粉樣 ，純粹想調節一下膚色
因為食開煙，有時會訓得唔好個日個樣暗啞同黃黃地

呢支我夏天大推 好撚正！
我夏天大汗大油
佢hold到我知妝好靚 唔會溶 鼻翼位都好正
但唔會太調色
bm prime time純粹遮毛孔 一滴油都唔控

Seche vite
賣指甲油地方買
大約$60-90一支

我都係冬天入手
等夏天先用

其實係應該有乾到出油
我試過見鼻出油，反晒光
只係用紙巾印一兩下
印完個鼻係乾到甩皮
依件事發生係2月有排好叉凍個幾日

上個月去左日本早知買埋
香港買好似貴好多但唔出油好值得!!!
放工就去買黎試

另外想問innisfree綠盒粉餅補妝o唔ok
依家有用綠盒碎粉定妝+掃最底層貼住額頭嘅頭髮
但去到lunch都係會標油
加埋我係短瀏海jj 個額頭真係會油到不行
依家lunch剩係用shiseido吸油紙抹再補sofina台版粉餅
放工如果出街就會重覆吸油+補多次
有無油絲可以分享下點補妝

見到ppt有油肌推薦mac blot powder
但上mac香港官網搵唔到 有無絲打用過

真係唔會乾到出油
你出開油就一直有油出
只係越熱越多，皮脂腺係睇溫度
甩皮係你角質乾到痴唔到係皮膚到，關濕度事

太乾令細胞shrink，毛孔周圍縮左，平時可能5-6個鐘先出到少少油
變左2-3個鐘已經去到表面

保濕係用hypotonic既野以osmosis脹返啲細胞(當然宜家既護膚品唔止咁簡單，仲有提高皮膚抵抗力唔好咁易俾外界濕度影響到)，毛孔暫時性脹左，個管細左油咪慢左好多

我發現個底打得好既話十幾個鐘都唔會溶得好誇張
我用ji oil absorber做base
然後synergie mineral whip
印走多餘既油再印barepro
最後上ben nye banana powder + setting spray
大概2-3個鐘印下面油
十幾個鐘都仲好靚
barepro有幫到手

算啦絲打, 佢地都話各派有唔同人信, 之前搵左篇容易理解又post埋link講無"乾到出油"呢樣野都無人睇, 唔信就係唔信架喇, 唔好晒心機解釋咁多次, 辛苦你

呢位絲打係咪識邱大師

agger
佢地堅持唔信都無辦法 反正唔信又真係唔會死嘅咪由得佢地

由佢地啦 佢地覺得好咪得
自己知唔係就ok

唔識啊 不過佢係我間u到有個講師position 但冇見過佢有開過堂

我用maquillage 用到起好多暗粒
所以賣佐

咁如果我feel到好乾 但又無甩皮 應該補水定補油？
同埋水油平衡係咩回事？

我春夏天濕度高就會出油
冬天1 2月濕度低就唔出油
真係唔關乾事
利申唔係聊交嗌 想知應該搵返補水定補油既產品

隻隻base都有人話用到起暗粒 真係唯有自己試

我係唔想有班啱啱開始護膚又唔多識既人以為真係有
ba又係好鐘意講
搞到自己買錯護膚品/化妝品
無謂浪費錢
我當年未識既時候都中過伏
仲有信啲begger諗住多人推薦實好用

呢段係幸福肌客服到直接cop
"乾油肌膚已肌膚保養後「不感到乾燥緊繃」即可，若是塗擦完已經明顯感受到悶黏的「保濕存在感」其實已經疊擦太多囉！"

掛名
佢是我偶像黎，我有佢部幸福美肌

其實我都有少少唔明
乾油肌係指又乾又油？
但乾到油就唔存在因為兩個system係分開
係咪咁？

紅字係咪解釋緊太乾會加快出油？
所以要搵保濕同補濕既products
而唔係用油

Tarte個palette
佢啲珠光眼影質素勁高！

咁如果我feel到好乾 但又無甩皮 應該補水定補油？
同埋水油平衡係咩回事？

我春夏天濕度高就會出油
冬天1 2月濕度低就唔出油
真係唔關乾事
利申唔係聊交嗌 想知應該搵返補水定補油既產品[/quote]
如果係咁冬天乾啲唔係會出更多油咩

係，等於陰道同尿道既分別

春夏出油/冬天唔出你肯定唔關溫度事？
而且跟四季既仲有一樣就係中醫
春夏困濕，出油多係其中一樣，如果個人成日好重，飲完薏仁會排尿多好多，白帶多，全部都係濕既象徵

如果夜晚會開冷氣就係補水既skincare最後加少少油封住
朝早唔係office工連面霜都可以唔洗用

佢應該係間附屬醫院出現多
我見佢fb係link去醫院到
我都想睇下有冇機會可以搵到佢

Workbitch絲

absolutely
乾到油又有個名叫補償性出油
去到ptt講會俾人笑

好想搵佢幫我睇暗瘡

sorry我打錯左

我鐘意你個例子

求控油蜜蜜粉推介

Budget? 咩肌?

佢係醫美嗰邊
應該會叫你打laser
佢好多position
上面嗰個咁啱做左我個系既系主任
佢地應該識

Google左個網解釋得都幾易明, 首先要明左水同油係兩個獨立system, 分開各自為政。

第二要理解皮膚點水油平衡:
皮膚障壁的保濕機制主要藉由角質層細胞間隙中的NMF天然保濕因子(例如尿素、玻尿酸、胺基酸等)、再加上由皮脂腺分泌出來的皮脂膜，共同幫助肌膚維持著水份的平衡。

第三係咩叫外油內乾:
油性膚質的人，雖然皮脂腺分泌較為旺盛，但皮膚依然可能同時處於缺水狀態，這就是所謂的外油內乾膚質。

外油內乾膚質的保濕工作
外油內乾膚質的人由於本身油脂分泌較多，等於擁有了天然的鎖水層，只要加強肌膚吸水能力，並不需要太擔心水分散失的問題，因此可選擇具吸水功能的保濕成分，且劑型必須清爽不油膩，這樣一來才能得到油水平衡。

因為個網係台灣醫美集團網, 所以細字佢

覺得唔啱睇可以無視我

油肌 依加用緊innisfree 冇話budget幾多

用黃色base加無色碎粉會唔會好啲?
CC Cream驚份量控制唔好會變白咗

巴打你買得cc cream就要卸妝再加洗面, 洗完面唔補水你又會乾, 乾到甩皮o既話上粉又會甩到一撻撻, 你諗清楚先

利申:無用過cc cream

呢到幾多絲都推muf, nars, lm
可以google下邊款岩自己多啲
乾肌幫推

下，無諗過女人野咁鬼煩

其實如果黎m前爆瘡，係咪咩護膚品都救唔到

呢啲我諗要靠調理身體
你用外來物搽到佢平番
但其實入面啲嘢冇清走
唔知大家發唔發現
好多時暗瘡係重複生喺某啲位

調色base啦 又有防曬 又唔會太白 夠自然

咁巴打你可以考慮淨係化妝+卸妝
但通常之後都會發現落唔乾淨出粒粒 或者 乾到甩皮

係呀生黎生去都係同一個位

有係絲打要maquillage雙色唇膏#10？

笑咗

離一離題 唔好插
想問一下究竟 豆漿 黃豆 暗瘡 之間有無關係
上網睇有人話植物雌激素可以平衡雄性荷爾蒙，減少出油
有人又話要擾亂爆得更嚴重
好想知道 ，因為最近睇完吳sir篇文，想去綠盈坊買豆漿粉+十穀粉做早餐

見有少少關皮膚事先敢問 求解答

謝謝，等我去望下先

其實分清楚係荷爾蒙瘡定係外部創傷or唔整潔引起既瘡，所謂出油其實係皮脂線瘋狂增生(荷爾蒙失調)
另外曾經唔知係邊睇過，植物雌激素只係雄性荷爾蒙千分一，飲豆漿唔會咁容易逆轉兩種激素個平衡
有興趣可以睇下我前2日舊post
申利9up

我唔敢
我下爬爆左成個月石頭瘡 生完一粒又一粒
搽乜都無乜用 但飲豆漿個西頂唔住 仲衰
淨係早啲睡食清啲

我係敏感肌，有時會乾出油嘅，用緊 kanebo 隻 fresel cc cream, 唔錯啊唔會太白，佢聲稱用水洗就得
logon 有得賣，好似百幾蚊到

係 freshel 先啱

咦 原來你就係條眉幾靚個頭好亂嗰個「普通毒撚」

其實用得cc cream又點會唔洗卸妝
就算礦物粉話唔傷皮膚都應該要卸啦
唔卸乾淨只會令皮膚變差

係啊.我都會照卸, 如果想試色可以去cwb 名店坊果間 logon, 果度人少少可以慢慢玩

嚟m前下巴就生瘡
已經好耐冇見過自己嘅靚靚下巴仔

我介左飲凍野同食生冷野之後下巴少出左暗瘡
以前一個月生一次

Tarteist pro
圈左嗰啲色全部感覺好似砂紙咁
其他色好軟啲粉壓得好鬆好飛粉，上眼好多都一樣色
最出色係嗰四個珠光色，buttery同係靚嘅

色裝好靚！勁大塊鏡又金色
有浸too faced chocolate palette嘅朱古力/雲呢嗱味
要4-5百

我整係生下巴 係咪睇醫生好啲

琴晚敷完dmc吱黑頭, 唔小心吱琴粒疑似暗瘡既野吱到條硬既油脂出黎, 跟住流血 宜家果個位紅左好驚有印, 點算好

呢個好易有印
同之後嗰位會再生

面向陽光影

我真係黑人問號左
係幾golden, 但邊忽peach

我超想買呢盒 但又覺得有點貴
同太難買

唔係掛 應該搽d咩

宜家仲有d凸起

我男朋友上ebay買架，重要比人呃左次先買到
實用性唔強，除非你好鍾意用matte shade
感覺係好high end嘅
個珠光咖啡色係我嘅必勝咖啡色，我要去做啲formal嘢一定係揸佢，佢係我見過最靚嘅珠光咖啡色，好sharp buttery同感覺好高級
佢左邊嗰八個色真係想做乜。。。對於我黎講我唔使咁多灰tone matte色。。。但呢堆個texture係好正嘅
因為我係閃閃怪，所以呢個palette已經滿足曬我matte色需求呢世都唔需要再買matte
嗰四個satin finish嘅色就真係好靚好靚
我覺得都值四百(include packaging)，但五百就

絲打隻眼好靚
隻色你搽左邊到？眼尾？
呢隻眼影要build up顏色

我就係無乜matte色 但又好鍾意
等我儲下錢先

啲珠光色好靚 你早少少post個隻新palatte超吸引
但有幾隻色唔太實用 唔識化

個日我都用黑頭針清左粒個樣好似油脂粒既野
粒粉刺好那長 中間夾左一粒黑色 最後我搵暗倉膏封住佢（屋企無啲有消毒成份既skincare）
佢就無再生油脂 不過仲有印

佢四個珠光色真係勁高質
邊個palette呀

如果想試下先，可以睇下tarteist pro to go!

我忍住唔買

[url][心得] tarteist PRO to go palette 眼影盤

岩岩問左吳sir 佢咁答

豆製品對暗瘡護理有利
因它能控制油脂分泌
不過要發酵豆,效果才好

但係有無人知綠盈坊豆漿粉係咪發酵豆

Sorry for 5p字。勿插

戒煙最快

絲打可唔可以post 多次條容易理解既link 黎望望
我應該無追post miss 左

屌 一早咁講啦明晒啦

Agger

咁保濕mask 有無分補水定補油？

同埋skincare 點分佢係補水定補油

同問

thanks
其實唔係好知起白邊個概念係點
Lip balm 查完有個邊（白邊？）浮起都明明地
但唇彩果d會架咩

Aube 嘅眼影應該都ok
日系妝係咁，駁唔到

同意
同埋介唔到就最好留係屋企食 唔洗人地吸到二手煙

有fd 畀我試左
覺得唔錯
但我淨係查呢個做base 用
無查粉
感覺幾好

會呀我 lipstick 同lip gloss都會
但aube日本先有呀好似？係香港無咩點見到

岩岩搵左
原來係sofina櫃
今季仲用石原聰美做代言人
佢d野一向覺得幾高汁
個胭脂望落都幾好J

基本上咩都唔用都會起白邊

原來係sofina 我從來無去過佢個櫃
姐係千色店應該有 得閒去望下先

我來包膠ion cushion了 用既係cover版2號色
先說我係混油暗瘡肌
今朝8:20左右上妝 無上base同碎粉
㩒出黎個量好多 少笠 一開始有點難推
遮瑕度唔錯 70% 遮到大部分瘡印 印太深就遮唔到
有妝感
鼻頭好油
會痴眼鏡鼻樑位

12:00左右
妝感好好多 感覺冇咁重 唔笠
但隻色好似偏黃左
遮瑕度仲keep到

7:00
浮得好西利 鼻兩側浮好明顯 仲有少少乾皮
t位出油都幾勁 個鼻好令
但仲未溶妝同仲有遮瑕

結論：去乾燥地方/冬天先好用
因為返office工本身期望係冷氣地方會冇咁油 點知都係咁

你咁講 搞到我諗緊下個禮拜去日本買唔買好
我覺得佢個包裝好好j

包裝係幾靚
同埋遮瑕度真心唔錯
如果平既都可以買黎玩下
我係mk d樓上鋪買 大概280蚊 個價同專櫃有得比

激死啦 以為幸福肌3周年優惠係夜晚先完
點知原來中午就完

nars addiction 我都會起

我覺得有啲貴 因為加少少錢可以買專櫃 好想試esteer lauder 個cushion
見之前hakme 有推
Cushion上妝真係好快
Cushion10分鐘完妝 粉底我要個半鐘

想問咁多位絲打，點解我一化妝就好快出油，係成面都係 Covermark 草本粉，cdp鑽光餅，chanel黑樽用左都係兩個鐘就出，印完過一陣又黎，我冬天上妝前都係用covermark 保濕base，因為冬天混油 夏天就油肌，想問關base事定無上碎粉事？

我粉底五分鐘掃完上碎粉
可能我太唔講究

Muf hd粉底 我google完見包膠既係乾肌絲打話好用 咁油皮係咪唔岩？唔該

有冇絲打買左colourpop新既pressed eye shadow?
睇台灣youtuber cara又被燒著了

好似係副線？
已經好多年 唔搵都唔醒起

遲d去日本順便望下先

NARS addiction都有
但無白邊
所以唔係好知其實係點....

上面提過口水
大家係咪成日Lam 嘴 @@

兩支我都有 我覺得效果差唔多 主打都係控油 遮唔到毛孔 不過日本買真係平！

粉底個半鐘
我.... cushion 3-5mins
粉底都係5-8mins

上面有好多絲打話搽唇膏潤唇膚耐咗會有白邊圍住個口
呢個叫「遇水白濁」
係啲唇膏或潤唇膏配方成份問題就會出現
大家可以google下
我自己係淨係啲cream形唇膏先出現呢個問題
Matte 果種我好少發現白邊

唔係lam嘴
應該係嘴型問題

我都聽過係成份問題
但我覺得我自己有一部分係口水造成
因為唔搽都起

點解你地咁快 粉底要先上防曬
又要用掃blend blend完要用海綿印
太高coverage 仲要上陰影highlight
睇情況上碎粉
好多野做

原來係咁

我極少查潤唇膏
唔知關唔關事
唇膏就雜北拎，咩都查

咁樣計，底妝類大概都係15-20mins左右
計埋其他野，吹埋頭髮大概35-45mins左右
如果唔快d一世都出唔到門口 畀人屌死

買左等收

可能我係計由開始化到出得門口

好耐無見過@@呢個表情符號

我無lam 嘴呀

今日去咗times square 間cdp試concealer
服務真係超好 可以坐低飲住水慢慢試色 又唔sell ivory白咗少少但溝色買2支太肉赤 最後買左ivory之後用碎粉tune返
之前去sogo個間反而冇咩人理我 我問佢可唔可以試下 佢淨係點咗一忽仔係我隻手
多野遮既絲打可以考慮中等coverage粉底+concealer 個效果好過用高coverage粉底 薄d同自然d

cushion 我覺得都係快兩三分鐘架炸喎
因為我上完cushion 都係會上碎粉
只係當佢係一個快dd 既粉底
用粉底都唔會差好遠
用bb 印開勁快

嚟緊下星期去日本，可能因為啱啱去完韓國買太多，現在又冇咩好想買
暫時心水購物清單如下
Cdp遮瑕（本身用緊就快用哂）
碧麗妃補濕精華
Shiseido Elixir lifting night cream
Minon 化妝水 洗面
Allie / orbis 防曬

有冇絲打有好推薦？諗緊想買多罐日霜，應該夠呢年用

mask 多數都水，可以睇下成份
glycerin有少少係兩者之間，係平既補濕成份之一，油肌用都冇問題
如果cream mask就會係補濕
香港天氣除左乾肌，買普通既mask/凍膜就夠

白邊係死皮
可以試下每晚厚敷凡士林/木瓜霜
第二日去死皮

Sorry 唔記得講自己係混乾敏感肌，希望想抗老美白（好撚多印呀斑呀屌）

可以爬文loop返前少少（呢個post）
有絲打有心整左個表出黎 都有絲打手寫左出黎 睇下有無興趣

我有睇，唔係太啱心水
唔該絲打

印象中呢到有唔少絲打有做開運動
想問大家有冇買開白色/淺色sports bra嘅經驗 著耐左會唔會較易黃/有好舊嘅感覺？

我淨係敢買深色sports bra

通常著黎跑步 做中高強度運動

外國咩網呀？
有與j.i. D野

Integrate?
唔知點解一直唔係香港開櫃 台灣都有左十世

日霜-skii? 唔知香港同日本個價差幾遠

無
唔鍾意白色

唔一定揀淺色/深色
紫色/綠/紅/粉紅 其他色都ok丫

Belif 個cushion真係office恩物 保濕得黎個妝感好自然 遮到印同暗沈仲要好似自己天生皮膚好 兩邊面仲有水光感 番到屋企仲俾媽媽讚皮膚好

搞到好想睇下你個妝容

你令我諗起阿媽成日叫我唔好茶粉

Integrate 真係好正，佢枝foundation好好用

落左妝搵日影

請問bb cushion既壽命係咪好短？
試過幾個牌子
次次用完都會吸實中間個蓋同個盒
但日日玩既話 最多一個月就乾晒水

仲要我已經反轉左舊海綿

請問咁係咪正常？如果係都幾唔抵玩

佢支唇筆都唔錯 眉粉
平靚正

要上左belif先好影
Belif係咪cruelty free?
個cushion 使唔使150左右

Cushion 好似用得快係正常
所以好多時都會送補充裝 /加買補充裝package 價咁賣

連埋refill 唔洗300，佢成條line護膚品都係cruelty free,個cushion唔敢肯定

想問各位絲打
如果膚色暗黃應該用咩牌子嘅粉底液好
同埋色調你地會點揀？
混乾肌 主要t字位會出油
之前用rmk liquid foundation 用03色覺得有啲深
02色又白左啲
而家用bm嘅remedy又係有咁嘅問題

很想試

試咗 ettusais fdt 之前屈人寺半價買咗，包膠。
利申油皮

我用bb上，幾自然同貼服，有光澤遮瑕一般，但都遮到啲淡印，遮唔到毛孔。全日都無氧化變黃。

試咗用sofina long keep base，再上碎粉，全日除咗個鼻都無咩出油。今日唔用base，有上碎粉，T字位去到中午有啲油光，印一印就ok。

呢幾日都有同事讚我皮膚好靚，睇唔出有化妝

有d品牌嘅色號真係唔岩某d人
Sis 可能要另外搵過第二個牌子試真d先好買，查上面試
唔好用頸/手背

個鼻長期甩皮 上唔到粉 點保濕都冇用唉

畀左阿媽
D色唔岩我
但質地唔錯

有冇啲咩粉底上鼻會kum到啲甩皮

到手啦！

推
係咪真係冇急救方法

見到絲打日本張list有flowfushi eye cream
想問用完覺得點

白色既野好似點都會變黃同舊

黑樽我記得ba同我講一定要上base&碎粉
我好記得有一次唔記得上base
成塊面油撚到仆街

絲打夏天試下用其他控油base
同埋上返控油碎粉

你講既粉底我都有用過
全部都要控油base + 控油碎粉先搞得掂

利申 油肌

想問下絲打買sport bra會唔會試
我成日覺得係運動舖試sport bra好尷尬...
成堆男人...

會呀
唔試點知岩唔岩size

理9得佢地

入試身室試咋嘛
同埋有幾層果啲多數女裝一層
Adidas直頭有women獨立鋪

我會行出黎畀朋友/屋企人品評下
自己試就唔使行出黎

中環果間咁？
都好多男人架

咁睇下自己平時剩係著sport bar做運動定一定要係出面著多件衫
如果出面會著衫 你咪當佢內衣咁著
平時試bra都好少可會行出去畀人睇
相反 剩著開sport bar做運動應該都接受左畀異性見到嘅

你居然有反應 同行？

多謝絲打包膠 我都係下兩星期去日本 咁樣諗好似就算買咗都要等冬天用 然後可能會唔記得咗佢

唔該曬絲打 咁我都係唔買白色了
Bra一定試 唔啱size真係dum心口會唔著

見好多絲打日牌會推Orbis , 想問除咗防曬 , 仲有咩係好用架？黎緊去日本想識多啲日本brand可以去揀下

Orbis等其他絲打答
想識多啲日本牌子就追下post

追緊呀 , mark 咗好多
但發現仲有好好好好多係唔識
之前幾次去到日本都冇買化妝品 浪費哂
今次勁俾心機做功課

Orbis cleaning liquid
驚用油會出暗粒既可以入手呢枝
好爽 但唔會太乾
而且卸得幾乾淨（btw我淨用防曬同遮瑕）
就快用完liquid
準備開枝orbis既卸妝gel用

見到好多人講 dmc 面膜
想問下大家邊度買最平同信得過

想問一下 blossom jeju既產品可在係邊度買？

用緊orbis既洗頭水，幾岩油頭用我覺得
不過佢d野全部冇香料，所以洗完個頭都唔會香.....

除左Lane Crawford 有一set十片唔同款既之外
官網賣US$6塊 除左呢兩個途徑 仲有冇其他方法可以買到 謝謝

呢排用呂洗頭 個頭成日都好痕 上網google原來有矽 好似關事
記得之前有絲打推介呢隻無矽洗頭水
的起心肝去睇 咁岩last day 2支75折即刻狗衝左
用完真係幾清爽 同之前用既洗頭水好唔同

有無絲打有用過three既foundation
我係混油肌(冬天乾 夏天小油) 糾結緊買cpb定three
因為three 80%天然好吸引

另外想問下碎粉three/kp/cpb/chanel有無絲打用過可以比較下佢地
因為碎粉無sample比較唔到佢地持久度
但每盒都好貴所以想聽下意見先買
麻煩晒

Btw有無絲打會無啦啦有幾日塊面突然出好多油 (唔係黎m)
洗完個面 再上返toner cream 2 3個鐘後已經全面油
連頭髮都勁出油勁lup
之後頂唔順走去買cpb水磨黎用 過2日正常返了唔知關唔關水磨事
搞到起到糾結緊繼續用雪肌精+skii 定cdp bl+水磨好

本身都想試呢隻
但兩星期前錯過左優惠要$99支
最後滅火比貴少少買salon洗頭水算
而加連護髮素都唔用

有冇絲打用過addiction skin care foundation

想問下咁多位絲打平時有無搽d防曬潤唇膏
如果唔搽既話點樣可以防止曬黑

冬天中乾，夏天混油

Three 粉底液係我夏天嘅粉底老公 已變打手
唔覺得特別控油，如果唔係特別乾同潮濕都頂到6-8hr

最正係Finish超薄，令我嘅皮膚好似好左勁多咁，多左人讚皮膚好，但瑕疵力就唔多得，暗瘡印都難遮到

我用tsubaki 紫色
用完好輕盈 都係無矽

用右邊個隻洗頭+護髮好多頭皮 用左1/4都無就扔左
但佢有隻橙色既系列幾好用

呢隻之前用過保濕個隻笠到仆街
已經係極受損到唔敢用係根部個啲
直情洗頭水當護膚素用係髮尾

特登買2個系列？邊隻好啲呀清爽得黎又潤
我啲頭髮好乾

邊隻呀 講緊圖個隻定橙色系列？

佢岩岩係香港賣個時有隻啡色既 唔係圖中 只係講返同牌子既

尋日全日都冇睇到今日先追返晒
係我身上嘅溶係嗰個位置出油令到嗰個位置嘅粉底液冇咗 夜晚用卸妝水係抹唔到有嘢 所以就知道溶咗
我諗溶應該係關太油事 浮粉係咪關太乾事我就唔太肯定 因為浮粉卡粉嗰啲我都其實唔太識分 但我係兩邊面嘅位置有時候都覺得自己浮粉 感覺係好似啲粉底唔貼面 唔知係咪咁解

岩岩做完針清 眼見勁多暗粒 睇到都驚
同埋好貴

可唔可以分享下用咩色
想叫fd係日本幫我買 諗緊101定202好

麻煩晒絲打
不過你覺得會唔會暗
我買左rmk base liquid fdt 一套黎試
5個鐘塊面完全變左灰
我都係諗緊101定202

Moist diane紅色volume個支幾爽
不過用用下就多頭皮
而加用緊salon洗頭水覺得已經返唔到轉頭

笑左 個名真係

用過sample
覺得幾好J 光澤感好靚
不過係coverage 低
但我記得之前有絲打講過會敏感出暗粒
你可以試左sample 先

我專登買白少少
氧化完就好自然

咁睇黎我都係試埋cpb會唔會氧化決定買邊個
Rmk真係超誇張
雖然我本身用開Giorgio armani都有小小
望住cpb果2包sample唔捨得用搞到一直都試唔到

絲打有無用base?有時base唔夾都會令fdt氧化

最近我用緊韓國唔知邊隻綠樽洗頭水都好痕好乾，我漂過染過，都過左兩個月，但愈黎愈乾 有冇漂過頭嘅絲打有無矽洗頭水推介？

呂？
借過屋企人個支用
寫住for normal and dry hair但用完又痕又乾

我上官網睇佢有幾隻 有冇絲打試過呢幾隻？
唔知買邊隻好
之前見有絲打話用藥用會白得制 但係我又驚曬黑
有埋掃嗰隻好似好方便
between 絲打係買埋佢個掃定用第啲掃上？
利申 混油肌 T字位油 兩邊中性偏乾

Rmk我係用返佢個base (Long lasting UV)
真係完全唔得 係灰色既感覺
雖然我仲有半包sample會試下用sofina long keep睇下點
GA黎講luminous配咩base我都ok 唔會點灰 係暗左小小
Lasting就 配sofina long keep就小小暗
配shu uemura cc mousse就更暗
但呢2個都唔會係灰
對rmk好失望 但呢排好想買日系因爲我覺得日系既色岩d

藥用勁白
我白皮都覺得白
同埋有啲閃
我用tarte磨菇掃上
佢個掃太細
佢唔控油但如果你乾又有機會會甩皮
利申剩係試過藥用

我覺得好睇出油既
因為lumious我起外國買 果陣都起外國用
天氣乾無點出油
用benefit pore professional base都唔覺得有暗既問題
但返香港就開始覺 要用sofina long keep
好想搵款唔會點變keep到夜晚都可以白白淨淨

Only minerals同club素顏粉會點取捨?
兩者上面效果有無咩特別唔同既地方

一定係om
Om係礦物粉 係粉底黎
素顏粉你當係蜜粉
無色 剩係for遮毛孔

先自己用過cdp 2隻粉底都有氧化
不過我覺得佢d顏色偏黃/自然 我會買用佢部機test 完白一度既色

頂我手殘打錯哂

我用普通既7號
其實我唔算白 佢呢隻啱啱上面個陣係貼近膚色既
但到左晏晝就有少少氧化左變暗左d
所以下次會買5號試下
雖然有閃粉但上面唔覺有 同埋粉好幼細 遮瑕要自己上多幾層先遮到印
同埋乾燥時用真係會甩皮
我同你膚質差唔多 如果你出街用還可以 坐office用就唔得

我買埋佢枝掃啊 感覺還好無咩特別
如果你本身有掃上礦物粉既唔洗特別買

Haha 睇完第一行嚇死我 又要諗買咩了
絲打係配返佢個base用？
Liquid同cream你會點比較呢
我手上tester係liquid
但我傾向想買cream 好似冬天都用得
但又怕太厚

我想問sf
SUQQU漸變胭脂, tf paradiso同ct支walk of shame係咪長期斷貨架

睇絲打上面講o既野你似係油肌?
除左base會撞fdt之後, 出油都會令fdt氧化架, 所以你要搵啱一隻控油base先, 如果唔係有可能你用咩fdt都會氧化/甩妝, 控油base之前絲打推介過好多, 有興趣可以望返
其實Cdp fluid fdt 同cream fdt 都好薄身, cream 遮瑕度高fluid少少
我就一年四季都用fluid
不過我係中肌, 鼻頭偏乾

Base我主要都係用sofina既
雖然有d心動想買埋cdp...
900蚊支fdt好怕比其他野影響到個效果嘛:/
黎緊會去cdp做用機check
到時問下佢比唔比個cream既試用先haha
麻煩晒你啊 好燒搞到我好想快d去買

Diane
用過一次，勁重香精味又痕又乾，佢起左我勁多頭皮出黎
要潤嘅我推50惠

有冇邊隻vit c係好用
synergie好貴

話說前幾日買左隻百靈直髮夾 話咩自能恆溫 無咁傷頭髮 拉完個頭好鬼滑 效果amika有得揮

完全無變暗啊
上妝時間耐左最多都係甩，唔會變暗

顏色我唔記得左，返屋企睇

CPD鑽光粉餅無暗嘅問，出左油個光澤仲靚

不過價錢差咁遠

我上網睇啲人話單數會有光澤啲 雙數就遮毛孔 有冇人試過

我講緊om 唔記得咗quote

單數有閃粉 但絲打話唔算太閃 但毛孔大最好skip單數
雙數無閃粉

sf啲嘢係咪加咗價？
好耐冇上去睇 啲嘢貴咗
想買嘅又冇貨

走左去睇sweets sweets sparkling eye gloss 連我呢個一個月都唔知有冇一日會查眼影既人都決定要買一支翻屋企

玩到成手都係眼影冇得卸

粉底呢d 用極都用唔完既野
同自己講寧願買貴d都唔想買完一支心郁買第2支

Global plus 我3月頭睇32磅
過幾日睇變左35

終於去美容院試做左海藻矽針，
去印效果好明顯，額頭本來有好明顯凹凸洞，因為以前試過爛額頭。
不過明顯有d暗粒浮左出嚟，又爆左兩三粒瘡，想問下係咪正常？
本來就係想去暗粒，但做完反而多左

如果你係超油肌唔好用cdp base呀, 唔控油架
不過你可以照去cdp試, 主要for試色, 佢會用佢d base幫你, 但你油肌要有心理準備之後會溶妝
記得問佢拎包sample, 話因為你出油超勁, 想返屋企再試真d
之後出街你用自己d控油base搭佢fdt黎試下keep唔keep到

我之前試過帶個超油肌fd去試, ba幫佢係樽裝base, 之後我同佢食飯嗰一個鐘....我望住佢個鼻頭發光最後鼻頭無晒fdt, 證明cdp base係唔啱油肌用.....

試上手啲色好靚 好自然
但係閃粉太多都係冇買到

我都覺色靚 但閃粉令我卻步

我手上有BASE既SAMPLE啊 未開黎試
個BA比我果陣靜係話你事但用一個就得喇咁
岩岩開左個FLUID黎試
遮毛孔真係麻麻 我一半用ga lasting silk 一邊用cdp fluid
cdp果邊顯毛孔 但光澤感就靚D
睇下今晚點先 好想轉啊唔想幫襯LOREAL GROUP

油頭用syoss去屑洗頭水覺得好好用
好似都係無矽

追左呢個Post之後燒左勁多錢
真係唔可以再買 (嗱我想知係咪斷貨咋 唔係想買架

買左支4號色 點一下係中間 搽啡色係眼尾 勁靚 手殘都搽到

定時都真係會返貨
要定時定候禁入去check

Iherb初體驗
買左呢三樣skin care
支磨沙好多人推
仲要係冇膠粒
總括黎講都幾平
同埋買左啲食物 營養品同洗頭水

我個陣買到係因為每日得閒就F5睇下有無返貨，見到返咗即刻買！買完都即刻out of stock，真係好誇張嫁！

支磨沙既粒粒幼唔幼呀?

想送張圖俾你

可能本身放Wish list都係睇下過下癮就算，可能一見到有貨就忍唔住手買咗，個籍口就係本身無貨架喎 唔買咪好蝕

有冇絲打用過泡菜個個布丁染髮

有用過
本身髮量已經少點知都唔夠
不過又幾上色

話說iherbs如果湊唔夠運費 我自己好中意買unsalted nuts, 西梅 我每日都會輕輕拎手掌位嘅nuts同兩三粒西悔食 仲可以頂下口癮

仲有腰果等等

我用過 之前同fd去韓國屎忽痕買黎玩
我fd試綠色好上色 紅色還好 我玩紫色染完變啡色
但我已經係漂過 仲有甩色甩得好快 kick到仆街
所以不了 包膠完畢

其他貨都有陰啲陰啲加價

竟然
之前見到有絲打推先買黎試

好耐之前用過白樽洗頭水同護髮素
無特別感覺 但唔係差

其實都係睇人姐
我用右邊果枝洗得好乾淨
本身都係油頭

想買魔鬼染髮玩下
遲啲包膠

嗚呀又比男友搵到username

就係想試下綠色個隻 不過我冇漂過 剩係染過下啡色個D大路色 出到黎係深綠定勁鮮色個種

染左咩色

我用 魔鬼染髮 完全上唔到
同埋佢枝野份量好少
唯一好就係 用完啲頭髮好滑

留名睇磨砂同eyecream包膠

深啡上係深綠

如果佢追蹤你就點轉都無用㗎啦 死心啦
利申當初咁樣stalk男友

等磨砂包膠

我男朋友唔知我追縱左佢
佢係咁轉名以為我唔知

addiction 其實係咪香港買平啲
頭先計左匯率好似香港買抵啲咁

諗住玩髮尾 買左淺藍同深藍
聽日染一執試下色先

仆街啦
唔知佢有無追蹤我

大家覺得如果我係咁既色 髮尾染呢隻藍會唔會搞到一節節
因為我有啲布丁頭 驚變左深》淺》深咁柒

今晚用 陣間會包膠
荃灣依家有銀魂主題cafe絲打有冇去

請問有冇人試過？睇完frankakit介紹燒著左！！！

邊間?

中乾肌表示好正! 佢係人生中第二枝粉底, 好開心試到第二次就搵到粉底老公
用手鳩拍上面都唔會kick粉, 有光澤感, 但遮瑕度係偏低

舊登有一排係咁推呢隻fdt, 可以search下, 好多review (如果個post仲開到)

Yes 我都記得
但大家評價有小小極端
記住試完先好買

想請教下各位絲打，本身眉形比較彎，前密後散，眉多又粗，如果想修一字眉，應該點修，或點留

而家係咁

本身係咁

而且因爲眉毛又粗又多，次次畫完都變左黑色一pat，用深色眉筆會變到好深，用淺色眉筆啲黑色眉毛會透到出黎變左2隻色，有冇粗毛人士教下點畫
唔該

韓國仲平

我有用 我係超乾皮
光澤感係幾好J 但乾既位會好kick粉
用得耐都唔會點浮粉 但我又唔會話大推咁
皮膚好好既話用應該幾正

應該會上唔到色
我啡過你染紫色都係變左紅啡

好想學呢種眼妝

有無絲打講下BM 啲唇膏???

未貼link就回左
好想學呢種眼妝

我琴晚先用完
短髮岩岩好夠用，我出去染同自己染頭皮都會好乸，但呢隻反而唔乸 幾上色

我冇用佢個base 呀
我乾肌夏天fluid 冬天cream
其實佢cream都薄 同埋唔係話好潤（可能因為我乾）
我自己會鍾意cream>liquid 因為cream 個finish 無暇d

隻eye cream 係我身上0效果 不過係好平
磨沙都ok 係用完乾左少少
維C我一野買左2支仲未開

fb賣廣告個間